<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="st_af_baloon_descr">
		<text>Артефакт представляет собой несколько полых образований органической природы, соединённых между собой. Выделяет газообразное вещество, способное мгновенно регенерировать ткани организма. Ввиду высокой эффективности пользуется огромным спросом.</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_name">
		<text>«Пузырь»</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_descr">
		<text>Представляет собой красноватое образование из спрессованных и окаменевших остатков растений, почвы и останков животных. Довольно распространён и слабоэффективен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_name">
		<text>«Кровь камня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_descr">
		<text>Артефакт возникает в аномальных зонах под воздействием высоких температур. Активно поглощает радиоактивные частицы из пространства вокруг себя.</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_flower_descr">
		<text>Артефакт представляет собой камень, близкий по своим характеристикам к гранитам. Возникает внутри гравитационных полей огромной интенсивности. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_flower_name">
		<text>«Каменный цветок»</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_name">
		<text>«Кристалл»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_battery_descr">
		<text>Известно, что в состав этого артефакта входят электростатические элементы, однако в каких именно условиях он формируется, науке пока не известно. Ценится среди жителей и гостей Зоны за способность оказывать на организм человека тонизирующее воздействие. При слишком длительном воздействии истощает организм. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_battery_name">
		<text>«Батарейка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_dummy_descr">
		<text>Ранее считался хламом, лишённым каких-либо полезных свойств. Однако некоторое время назад выяснилось, что при постоянном контакте с телом человека данный артефакт оказывает позитивное стимулирующее воздействие на нервную систему. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_dummy_name">
		<text>«Пустышка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_glassbeads_descr">
		<text>Многое в этом артефакте остаётся загадкой. Впрочем, достоверно установлено, что излучение, возникающее при пульсации утолщений «Маминых бус», заставляет поглощать радиоактивные частицы в угоду выносливости организма.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_glassbeads_name">
		<text>«Мамины бусы»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_flash_descr">
		<text>«Электра» изредка порождает этот артефакт. Сталкеры используют его с большой охотой из-за его неплохих качеств. Неплохая цена и приятный внешний вид делают его интересным для коллекционеров. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_flash_name">
		<text>«Вспышка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_descr">
		<text>Вырожденный случай активности аномалии «электра». Видимо, такую замечательную округлую форму можно получить, если подвергнуть аномалию термовоздействию. Неплохо стимулирует мышечный тонус носителя. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_name">
		<text>«Лунный свет»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_sparkler_descr">
		<text>Яркий (в буквальном смысле слова) представитель семейства электростатических артефактов. Довольно распространённый и недорогой артефакт. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_sparkler_name">
		<text>«Бенгальский огонь»</text>
	</string>
	<string id="st_af_eye_descr">
		<text>Этот артефакт внешне действительно напоминает орган зрения. Формируется аномалией «жарка» при высоких температурах. Способен излечить организм от большого количества радионуклидов. Кроме того, среди бывалых сталкеров бытует поверье, будто «Глаз» способен приносить удачу.</text>
	</string>
	<string id="st_af_eye_name">
		<text>«Глаз»</text>
	</string>
	<string id="st_af_fire_descr">
		<text>Образуется в зонах повышенной термальной активности. Характерен интенсивным инфракрасным излучением, под воздействием которого артефакт способен нейтрализовывать радиоактивные частицы. Ввиду большой редкости и эффективности данного артефакта его стоимость крайне высока.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fire_name">
		<text>«Пламя»</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_descr">
		<text>Артефакт сферической формы, кристаллизирующийся в аномалии «жарка». Хорошо борется с радиоактивностью, хотя ускоренный энергообмен изнашивает мышцы двигательного аппарата. Долго бежать не получится. Артефакт излучает тепло.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_name">
		<text>«Огненный шар»</text>
	</string>
	<string id="st_af_fuzz_kolobok_descr">
		<text>Довольно редкий артефакт, образующийся в зонах сильного химического загрязнения. Весьма ценится за способность «подстегнуть» организм так, чтобы тот в считанные минуты восстановился после травм. Учёные распространяют информацию о воздействии артефакта на генетический материал владельца; впрочем, подтверждения этому пока нет. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fuzz_kolobok_name">
		<text>«Колобок»</text>
	</string>
	<string id="st_af_glass_name">
		<text>«Светляк»</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_descr">
		<text>Артефакт образуется в местах множественного взаимодействия гравитационных полей. Генерирует вокруг себя сферу направленного гравитационного поля. Снижает вес содержимого рюкзака носителя намного эффективнее, чем остальные артефакты подобного рода; в связи с этим пользуется огромным спросом среди сталкеров. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_name">
		<text>«Золотая рыбка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_gravi_descr">
		<text>Артефакт образуется при длительном гравитационном воздействии на металлосодержащие вещества. Способен поддерживать небольшое антигравитационное поле вокруг себя, позволяющее не только значительно снизить вес своего рюкзака, но и защитить владельца от огнестрельного оружия. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gravi_name">
		<text>«Грави»</text>
	</string>
	<string id="st_af_ice_descr">
		<text>Внешне артефакт похож на «Колобок»; бытует мнение, что это и есть «Колобок», попавший в мощное электрическое поле. Способен резко увеличивать мышечный тонус носителя. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_ice_name">
		<text>«Снежинка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_medusa_descr">
		<text>Артефакт гравитационной природы, формирующий слабое защитное поле, побочным эффектом которого является ухудшение защиты ко всем аномальным воздействиям, что существуют в зоне. Артефакт широко распространён и не обладает высокой эффективностью.</text>
	</string>
	<string id="st_af_medusa_name">
		<text>«Медуза»</text>
	</string>
	<string id="st_af_mincer_meat_descr">
		<text>Артефакт органической природы. Состоит из деформированных тканей животного происхождения. Стимулирует усиленный рост клеток. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_mincer_meat_name">
		<text>«Ломоть мяса»</text>
	</string>
	<string id="st_af_night_star_descr">
		<text>Светящийся артефакт, способный генерировать вокруг себя гравитационное защитное поле, которое локально снижает воздействие силы притяжения. Широко применяется сталкерами для снижения веса переносимого в рюкзаке груза. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_night_star_name">
		<text>«Ночная звезда»</text>
	</string>
	<string id="st_af_soul_descr">
		<text>Органический артефакт с уникальными свойствами. Неизвестным пока образом увеличивает общую скорость восстановления организма после травм любой природы, при этом не ускоряя накопление токсинов. Из-за приятного внешнего вида представляет особый интерес для коллекционеров. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_soul_name">
		<text>«Душа»</text>
	</string>
	<string id="st_af_vyvert_descr">
		<text>Артефакт причудливой формы, возникающий в местах повышенной гравитационной активности. При контакте с телом распространяет направленное излучение, защищающее от царапин или ран, нанесённых огнестрельным оружием. Также артефакт способен снижать вес рюкзака, из-за чего высоко ценится среди сталкеров. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_vyvert_name">
		<text>«Выверт»</text>
	</string>
	<string id="st_af_compass_name">
		<text>«Компас»</text>
	</string>
	<string id="st_compass_descr">
		<text>Редкий артефакт - последний раз его находили много месяцев назад. Обладает способностью показывать разрывы в аномальных полях. Говорят, с его помощью можно без малейшего риска пройти мимо самых сложных аномалий, однако очень мало кто знает, как с ним обращаться.</text>
	</string>
	<string id="st_sf_oasis_heart_name">
		<text>«Сердце Оазиса»</text>
	</string>
	<string id="st_oasis_heart_descr">
		<text>Артефакт из центра легендарного Оазиса. Судя по всему, представляет собой кристаллизовавшееся растение, которое переняло присущее Оазису свойство благотворно влиять на организм в целом. «Оазис» чрезвычайно чувствителен к источникам пси-волн, поэтому ношение артефакта в условиях высокой псионической активности может привести к полному зомбированию его обладателя.</text>
	</string>
	<string id="st_af_glass_descr">
		<text>«Светляк» работает с недоступными науке полями, ускоряя регенерацию тканей и органов живых существ, а также нормализуя метаболические процессы. Способен буквально на глазах поставить на ноги человека с тяжёлыми ранениями. К сожалению, встречается этот артефакт крайне редко. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_drops_name">
		<text>«Капля»</text>
	</string>
	<string id="st_af-drops_descr">
		<text>Формируется аномалией «Жарка» при высоких температурах. Внешне выглядит как почерневшее каплевидное образование с глянцевой поверхностью, покрытое трещинами.</text>
	</string>
	<string id="st_af_ameba_slime_name">
		<text>«Слизь»</text>
	</string>
	<string id="st_af_ameba_slime_descr">
		<text>Точно известно, что артефакт порождён аномалией «Холодец». При ношении его на поясе раны меньше кровоточат, хотя тело хозяина становится уязвимым к различным ожогам.</text>
	</string>
	<string id="st_af_ameba_slug_name">
		<text>«Слизняк»</text>
	</string>
	<string id="st_af_ameba_slug_descr">
		<text>Формируется аномалией «Холодец». Негативные свойства этого артефакта компенсируются тем, что он повышает свёртываемость крови. Такой артефакт нечасто можно встретить, и за него дают неплохую цену.</text>
	</string>
	<string id="st_af_ameba_mica_name">
		<text>«Слюда»</text>
	</string>
	<string id="st_af_ameba_mica_descr">
		<text>Aномалия «Холодец» способна породить такой артефакт при редчайшем, экстремальном наборе физических условий. В результате получается полупрозрачный твёрдый объект. Артефакт дорогой и редкостный.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_spring_name">
		<text>«Пружина»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_spring_descr">
		<text>По мнению некоторых исследователей-теоретиков, этот артефакт представляет собой гибрид «Батарейки» и «Пустышки».</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_pellicle_name">
		<text>«Плёнка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_pellicle_descr">
		<text>Этот артефакт настолько редок, что многие исследователи даже не догадываются, что такая субстанция может существовать в естественных условиях. Отторгает едкие химические компоненты.</text>
	</string>
	<string id="st_af_rusty_thorn_name">
		<text>«Колючка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_rusty_thorn_descr">
		<text>Результат взаимодействия аномалии «Ржавые волосы» и тела невнимательного сталкера. Шипастый артефакт колет тело владельца, как бы его не крепить. Но он же помогает очищению организма от радионуклеидов. Довольно распространённый и дешёвый.</text>
	</string>
	<string id="st_af_rusty_kristall_name">
		<text>«Кристальная колючка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_rusty_kristall_descr">
		<text>Кристаллизируется в аномалии «Ржавые волосы». Выводит радиацию из организма естественным путём. То есть, через уши вместе с некоторым количеством крови. Возможна потеря крови и через другие отверстия. Попадается нечасто и довольно эффективен, чем заслужил себе стабильную цену на рынке артефактов.</text>
	</string>
	<string id="st_af_rusty_sea_urchin_name">
		<text>«Морской Ёж»</text>
	</string>
	<string id="st_af_rusty_sea_urchin_descr">
		<text>Аномалия «Ржавые волосы» очень редко порождает такой артефакт. Повышается кровяное давление, организм избавляется от большого количества красных кровяных телец. Но вместе с ними из организма выходит накопленное излучение. Сахаров в своей фундаментальной работе «Ионизация и поляризация компонентов редких артефактов» заметил, что состав этого формирования обладает критической стабильностью, и добиться создания такого артефакта в условиях лаборатории в ближайшие десятилетия нереально.</text>
	</string>

	<string id="st_af_baloon_2_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_2_name">
		<text>«Пузырь 2ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_3_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_3_name">
		<text>«Пузырь 3ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_rock_descr">
		<text>Артефакт термической породы. Благодаря своей причудливой форме и неплохой защите от аномальных воздействий, он очень ценится среди искателей артефактов и коллекционеров. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_rock_name">
		<text>«Кристальный камень»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_ext_battery_descr">
		<text>Улучшенная батарейка была получена в результате трансмутации артефактов «Батарейка» и «Медуза». Артефакт не сильно отличается от классической Батарейки. Отличием является лишь то, что радиоактивное свойство артефакта было подавлено с помощью артефакта «Медуза».</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_ext_battery_name">
		<text>«Улуч. Батарейка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_2_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_2_name">
		<text>«Лунный свет 2ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_3_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_3_name">
		<text>«Лунный свет 3ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_4_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_4_name">
		<text>«Лунный свет 4ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_orb_descr">
		<text>Артефакт электрической породы. Способен генерировать энергетическое поле, повышающее мышечный тонус носителя. Также поле артефакта защищает от физических и аномальных воздействий. Особую популярность артефакт получил среди наёмников после того, как один из мерков по кличке Архара чудом смог убежать от вооружённых до зубов фанатиков Греха, предварительно получив ранение в правое плечо и грудь.</text>
	</string>
	<string id="st_af_orb_name">
		<text>«Сфера»</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_2_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_2_name">
		<text>«Золотая Рыбка 2ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_3_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_3_name">
		<text>«Золотая Рыбка 3ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_4_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_4_name">
		<text>«Золотая Рыбка 4ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_moon_descr">
		<text>Артефакт в форме лунного полумесяца. Внешняя оболочка постоянно генерирует очень тусклый свет, который, кажется, стимулирует регенерирующие способности пользователя. Артефакт крайне неустойчив к химическим испарениям и высоким температурам. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_moon_name">
		<text>«Луна»</text>
	</string>
	<string id="st_af_moon_2_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_moon_2_name">
		<text>«Луна 2ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_sponge_descr">
		<text>Артефакт «Губка» всегда бурно обсуждался среди экологов. Так, например, некоторые полагают, что этот артефакт обусловлен основной формой организмов, в то время как другие считают его развитой формой жизни с самосознанием, унаследованным от живых существ. Однако, несмотря на столь любопытные теории, окружающие артефакт, все согласны в одном: «Губка» определённо двигается, и не только: данный артефакт порой пытается «схватить» объект или предмет, с которым он соприкасается, поэтому помещение артефакта в контейнер может оказаться довольно непростой задачей. Что же до самих свойств, то «Губка» действует как мощный резистор и способна поглощать радиационное излучение, а также смертельные всплески ЭМИ волн. С другой же стороны, это аномальное образование под воздействием относительно невысоких температур способно очень сильно нагреваться и выделять тепло. Более того, существуют задокументированные случаи и самовоспламенения артефакта.</text>
	</string>
	<string id="st_af_sponge_name">
		<text>«Губка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_sponge_2_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_sponge_2_name">
		<text>«Губка 2ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_sponge_3_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_sponge_3_name">
		<text>«Губка 3ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_4_descr">
		<text>Неизвестный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_4_name">
		<text>«Пузырь 4ого уровня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_2_descr">
		<text>Несмотря на название, которое вполне отражает природу данного артефакта, «Огненный шар» легко можно держать в руках, не опасаясь ожогов. Ценится за способность поддерживать в небольшом радиусе вокруг себя постоянную температуру около +24 градусов Цельсия вне зависимости от условий окружающей среды. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_2_name">
		<text>Огненный шар 2ого уровня</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_3_descr">
		<text>Несмотря на название, которое вполне отражает природу данного артефакта, «Огненный шар» легко можно держать в руках, не опасаясь ожогов. Ценится за способность поддерживать в небольшом радиусе вокруг себя постоянную температуру около +24 градусов Цельсия вне зависимости от условий окружающей среды. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_3_name">
		<text>Огненный шар 3ого уровня</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_4_descr">
		<text>Несмотря на название, которое вполне отражает природу данного артефакта, «Огненный шар» легко можно держать в руках, не опасаясь ожогов. Ценится за способность поддерживать в небольшом радиусе вокруг себя постоянную температуру около +24 градусов Цельсия вне зависимости от условий окружающей среды. Радиоактивен.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_4_name">
		<text>Огненный шар 4ого уровня</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_flower_name">
		<text>«Кровавый цветок»</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_flower_descr">
		<text>Цветок неизвестным образом превратившийся в артефакт. Генерирует защитное поле, защищающее от любого вида аномального и физического воздействия. Артефакт питается кровью владельца и носить его на поясе длительное время смертельно опасно. Среди ученых и наемников немало желающих, которые хотят заполучить этот уникальный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_b1_half_artifact_name">
		<text>«Изменённый изолятор»</text>
	</string>
	<string id="jup_b1_half_artifact_descr">
		<text>Этот предмет некогда был электрическим изолятором. Теперь он почти сформировался в артефакт с нестабильными свойствами. Именно он являлся источником переменного пси-излучения.</text>
	</string>
	<string id="st_af_quest_b14_twisted_name">
		<text>«Изменённый штурвал»</text>
	</string>
	<string id="st_af_quest_b14_twisted_descr">
		<text>Некогда это был штурвал земснаряда, но теперь перед глазами примерно наполовину сформированный артефакт. Артефакт довольно необычен: интенсивно светится, немного излучает — и всё.</text>
	</string>
</string_table>
