<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

<!-- Падшие Ангелы -->

	<string id="leader_angel_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "СЕВА" Цербера</text>
	</string>
	
	<string id="leader_angel_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Падшие Ангелы\n \n%c[default]Экзоскелет "CЕВА" Цербера, лидера "Падших Ангелов", - это символ стойкости и мощи группировки, изготовленный из уникального сплава, устойчивого к ударам и высоким температурам. Его поверхность отражает радиацию и минимизирует воздействие аномалий. Внешний вид брони внушает страх, а эмблема падшего ангела на груди подчеркивает принадлежность к элитному подразделению. Броня обеспечивает Церберу максимальную защиту, позволяя ему с легкостью выполнять задания и исследовать Зону.</text>
	</string>

    <string id="angel_light_outfit_name">
		<text>Лёгкий комбинезон ПА</text>
	</string>
	
	<string id="angel_light_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Падшие Ангелы\n \n%c[default]Лёгкий и удобный бронекостюм, используемый менее опытными бойцами группировки "Падшие Ангелы". Не самый лучший вариант, но на первое время сойдёт.</text>
	</string>
	
	<string id="angel_outfit_name">
		<text>Комбинезон "Гром"</text>
	</string>
	
	<string id="angel_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Падшие Ангелы\n \n%c[default]Стандартная экипировка "Падших Ангелов". Данный костюм представляет собой эффективное сочетание бронежилета и комбинезона из прочной ткани. Способен ненадолго защитить владельца от аномальных воздействий, также предоставляет какую-никакую защиту и пуль. Вполне подходит под условия Зоны. Оснащен контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="angel_spec_outfit_name">
		<text>Бронекостюм "Дух"</text>
	</string>
	
	<string id="angel_spec_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Падшие Ангелы\n \n%c[default]Весьма неплохая броня, за основу которой был взят армейский бронекостюм Берилл-5М. Защитные показатели "Духа" слегка превосходят защитные показатели оригинала. Используется бойцами Падших Ангелов.</text>
	</string>
	
	<string id="angel_seva_outfit_name">
		<text>Бронекостюм с ЗСД "Хранитель"</text>
	</string>
	
	<string id="angel_seva_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Падшие Ангелы\n \n%c[default]Отличный костюм с ЗСД. Имеет хорошую устойчивость к аномалиям и радиации, а также имеет неплохую защиту от пуль и осколков. был создан для проведения операций в зонах сильной аномальной активности. Снабжён контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="angel_tb_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм "Архангел"</text>
	</string>
	
	<string id="angel_tb_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Падшие Ангелы\n \n%c[default]Тяжёлая, но вполне неплохая броня, которая используется штурмовыми отрядами "Падших Ангелов". Имеет достойную пулестойкость и противоосколочную защиту. Способен ненадолго защитить от аномалий, хотя к аномальной среде он всё же не приспособлен. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="angel_skat_outfit_name">
		<text>Скат-9М "Мрак"</text>
	</string>
	
	<string id="angel_skat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Падшие Ангелы\n \n%c[default]Армейский бронекостюм Скат-9М, переделанный под нужды группировки "Падшие Ангелы". В отличие от оригинала, получил чуть большую противоаномальную защиту, из-за чего пришлось немного пожертвовать его боевыми характеристиками. Активно используется как для битв, так и для поиска артефактов. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="angel_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "Дьявол"</text>
	</string>
	
	<string id="angel_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Падшие Ангелы\n \n%c[default]Поистине идеальный вариант для мастеров "Падших Ангелов", поскольку данная броня предлагает не только хорошую противоосколочную защиту и защиту от пуль, но также и хорошую аномальную защиту. Однако, для достижения такой защиты, потребовалось использовать более тяжёлые материалы, которые увеличивают вес экзоскелета. Не имеет встроенных контейнеров для артефактов.</text>
	</string>

	<!-- Clear Sky -->
	
	<string id="leader_csky_outfit_name">
		<text>Бронежилет «ЧН-3А» Лебедева</text>
	</string>
	<string id="leader_csky_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Бронежилет «ЧН-3А» Лебедева обладает уникальными сверх-аномальными защитными характеристиками. После мощного выброса, случившегося на ЧАЭС, когда там был отряд Лебедева и Шрам, Холод отправился туда на поиски выживших. К счастью, он нашёл Лебедева и доставил его на базу. Однако вскоре выяснилось, что сам Лебедев подобно наёмнику Шраму, получил устойчивость к выбросам, но не только это. Также, Кулибин обнаружил, что броня Лебедева получила аномальные свойства, которые позволят выживать не только под выбросом, но и под градом пуль и разъяренных толп мутантов. Поистине, носитель этой брони является самым настоящим приверженцем идей группировки "Чистое Небо", и ничто не остановит его в познании Зоны.</text>
	</string>

	<string id="csky_novice_outfit_name">
		<text>Куртка с символикой «Чистого неба»</text>
	</string>
	
	<string id="csky_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое небо\n \n%c[default]Обычная плотная кожаная куртка группировки «Чистое небо». Кожа дает небольшую защиту от огня или когтей, но против аномалий и радиации совершенно бесполезна.</text>
	</string>
	
	<string id="csky_light_novice_outfit_name">
		<text>Бронежилет ЧН-1</text>
	</string>
	
	<string id="cs_stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Заря-ЧН»</text>
	</string>
	
	<string id="cs_stalker_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Комбинезон «Заря», раскрашенный в камуфляж группировки «Чистое Небо». Несмотря на то, что костюм едва защищает от пистолетных пуль, пользуется популярностью из-за малой цены и высокого потенциала к модификации. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="csky_light_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Штатная экипировка штурмовых отрядов «Чистого неба». Бронежилет способен остановить пистолетную пулю, а брезентовый комбинезон с особой пропиткой обеспечивают хорошую защиту от аномальных воздействий. Оснащен контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="csky_light_outfit_name">
		<text>Бронежилет ЧН-2</text>
	</string>
	
	<string id="csky_light_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Данный бронежилет разрабатывался для проведения поисковых операций в областях с низкой аномальной активностью. Использование довольно качественных материалов повысило устойчивость к износу. Снабжён контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="csky_medium_outfit_name">
		<text>Бронежилет ЧН-3а</text>
	</string>
	
	<string id="csky_medium_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Стандартная экипировка бойцов «Чистого неба». Состоит из армейского бронежилета с разгрузкой поверх него. Оснащен контенерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="csky_heavy_outfit_name">
		<text>Бронежилет ЧН-3б</text>
	</string>
	
	<string id="csky_heavy_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Некогда использовался штурмовыми отрядами «Чистого неба». Данный защитный костюм способен не только остановить пистолетную пулю, но и обеспечивает хорошую защиту от аномальных воздействий. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>

	<!--  Ecologist -->
	
	<string id="leader_ecolog_outfit_name">
		<text>Научный сверхстойкий экзоскелет Бондаря</text>
	</string>
	<string id="leader_ecolog_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ученые\n \n%c[default]Научный сверхстойкий экзоскелет ведущего ученого в Зоне, и по совместительству лидера группировки экологов - Бондаря. Данный образец экзоскелета - крайне улучшенная модель данной брони, имеющая сверхстойкие показатели защиты от аномалий Зоны. Хотя, выстрел РПГ он тоже выдержит. Всё ещё думаете, что ученые это - хилые ребята?</text>
	</string>
	
	<string id="ecolog_outfit_orn_name">
		<text>Защитный комбинезон «ССП-99»</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_orn_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ученые\n \n%c[default]Созданный для работы в условиях Зоны костюм защиты «ССП-99». Используется экспедициями учёных и сотрудничающих с ними сталкеров-экологов. Встроенная система фильтрации воздуха и кондиционирования. Не рассчитан на ведение боевых действий, поэтому не обеспечивает надежной защиты от пуль или осколков.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_grn_name">
		<text>Защитный комбинезон ССП-99М</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_grn_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ученые\n \n%c[default]Высококачественный модифицированный комбинезон «ССП-99». Добавлена защита торса от пулевого и осколочного повреждения. Предназначен для экипировки охраны научных экспедиций.</text>
	</string>

    <string id="ecolog_outfit_ssp11a_name">
		<text>ССП-11А</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_ssp11a_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ученые\n \n%c[default]Прототип костюма замкнутого дыхания, предназначенный для проведения работ в химически агрессивной среде. В широкую продажу не пошёл ввиду своей дороговизны, однако отправился небольшими партиями в ЧЗО для испытания научными группами. Помимо стойкостью к химической среде, хорош защищает носителя от электричества, радиации и физических повреждений, в частности, ударов.</text>
	</string>

	<string id="ecologist_guard_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «Восход»</text>
	</string>
	<string id="ecologist_guard_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ученые\n \n%c[default]Удачная комбинация двуслойной прорезиненной ткани с подкладкой из плексигласа со встроенным бронежилетом. Создан на базе сталкерской «Зари» специально для научных сотрудников. Оснащён встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="ecolog_halat_outfit_name">
		<text>Халат "Лаборант"</text>
	</string>

	<string id="ecolog_halat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ученые\n \n%c[default]Обыкновенный халат работников НИИ ЧАЗ и мобильных лабораторий в Зоне. Ни спасет приктически ни от чего, не дает слиться с местностью, разве только союзники смогут вас определить на расстоянии. Не имеет контейнеров для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="ecolog_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронекостюм "Ученых"</text>
	</string>
	<string id="ecolog_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ученые\n \n%c[default]Экзоскелет ученых, не имеющий в конструкции сервоприводов. Масса уменьшилась, переносимый вес тоже, зато из-за отсутствия сервоприводов бронекостюм стал устойчивее к термальным и химическим аномалиям, так же он стал практически полным диэлектриком. </text>
	</string>

	<string id="ecolog_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Ученых</text>
	</string>
	<string id="ecolog_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ученые\n \n%c[default]Экзоскелет учёных — экзоскелет, у которого повышена защита от аномалий, но слабая защита от пуль и взрывов. Очень цениться учёными.</text>
	</string>


	<!-- Duty -->
	
	<string id="leader_dolg_outfit_name">
		<text>Бронежилет ПС5-М Генерала Воронина</text>
	</string>
	
	<string id="leader_dolg_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Сильно улучшенный бронежилет ПС5-М был создан по приказу Генерала Воронина. Защитные характеристики этого бронежилета имеют высокие показатели эффективности в условиях боя с любой заразой Зоны. Трепещите, свободовцы и свирепые мутанты, ибо носитель этого бронежилета - исполняет свой долг, вы не заметите как вдруг, вы были искоренены!</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_novice_outfit_name">
		<text>Куртка с символикой «Долга»</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Обычная плотная кожаная куртка группировки «Долг». Кожа дает небольшую защиту от огня или когтей, но против аномалий и радиации совершенно бесполезна.</text>
	</string>

	<string id="dolg_outfit_name">
		<text>Бронежилет ПС5-М</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Современная модель комбинезона «Долга». Больше подходит новобранцам из сталкеров, которые привыкли к относительно лёгким костюмам. В отличие от серии ПС3, обеспечивает хорошую защиту от аномального воздействия и при этом способен остановить пистолетную пулю. Контейнеры для артефактов не предусмотрены, зато возможна установка различных вспомогательных систем.</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_heavy_outfit_name">
		<text>ПС3-9Д «Броня Долга»</text>
	</string>
	<string id="dolg_heavy_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Ранняя модель комбинезона «Долга» - бронежилет спецназа серии ПС3-9, приспособленный для использования в условиях Зоны. Способен защитить от автоматной пули, но очень громоздкий и почти не обеспечивает защиту от аномальных воздействий. Установка контейнеров для артефактов не предусмотрена, зато возможна установка различных вспомогательных систем.</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_protoexo_skat_outfit_name">
		<text>Экзоскат ПС3-9Д «Броня Долга»</text>
	</string>
	<string id="dolg_protoexo_skat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Тяжелый армейский бронекостюм, усиленный сервоприводами экзоскелетов третьего поколения, сконструированный специально для элитных штурмовых отрядов "Долга". В комплекте - настроенная противоаномальная защита, подобная таковой в бронекостюмах серии "Скат", шлем "Сфера-М12", дающий большую защиту от разного рода загрязнений, нежели базовый шлем, а встроенный экзоскелет помогает дополнительно переносить 30 кг. Довольно редкий ввиду необычной конструкции.</text>
	</string>

	<string id="dolg_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Долга»</text>
	</string>
	<string id="dolg_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Долговцы предпочитают использовать тяжелые материалы для лучшей защиты от пуль, что буквально превращает носителя этой брони в танк. Недостатком является очень низкая защита от аномалий, из-за чего даже самые слабые из них могут вмиг этот танк уничтожить.</text>
	</string>

	<string id="dolg_scientific_outfit_name">
		<text>ПС5-М «Универсальная защита»</text>
	</string>
	<string id="dolg_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Отличный защитный костюм для Зоны. Сталкеры ценят его за сочетание отличной аномальной защиты и довольно неплохой пулестойкости. В составе: комбинезон ПС-5, система дыхания с замкнутым циклом и встроенная система подавления действия аномальных полей. Представляет качественную защиту от пулевого и осколочного попадания. Не оснащается контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
--Донат
<string id="dolg_donat_1_protoexo_skat_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "Мул"</text>
	</string>
	<string id="dolg_donat_1_protoexo_skat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Данный экзоскелет является новейшей разработкой техников группировки "Долг". Пока что является прототипом и можно едва ли найти 10 экземпляров данного костюма. Главным его достоинством является наличие усиленных сервоприводов, из-за чего увеличилась его масса, а также грузоподъёмность. Его главный недостаток это отсутствие брони.</text>
	</string>

	<!-- Freedom -->
	
	<string id="leader_freedom_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Свободы» М2 Лукаша</text>
	</string>
	
	<string id="leader_freedom_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Свобода\n \n%c[default]Комбинезон «Свободы» М2 Лукаша был выполнен по заказу его лучших мастеров. Костюм был пропитан особым набором аномальных трав, и за счёт этого получил невероятные для обычного комбинезона характеристики. Вероятно, потягитвать травку и одновременно отбиваться от полчищ всякой живности Зоны вполне реальное занятие в такой броне.</text>
	</string>
	
	<string id="svoboda_novice_outfit_name">
		<text>Куртка с символикой «Свободы»</text>
	</string>
	
	<string id="svoboda_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Свобода\n \n%c[default]Обычная плотная кожаная куртка группировки «Свобода». Кожа дает небольшую защиту от огня или когтей, но против аномалий и радиации совершенно бесполезна.</text>
	</string>

	<string id="svoboda_heavy_outfit_name">
		<text>«Страж Свободы»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Свобода\n \n%c[default]Комбинезон сталкера с усиленным бронежилетом, производимый ремесленниками группировки «Свобода», - удачное сочетание боевой и аномальной защит. Встроенный бронежилет из бронепластин и уложенного в несколько слоёв кевлара способен остановить пистолетную пулю. Для защиты от аномальных воздействий ткань костюма пропитана составом «Суверен». Оснащён контейнером для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="svoboda_light_outfit_name">
		<text>«Ветер Свободы»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_light_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Свобода\n \n%c[default]Предельно облегчённый костюм сталкера, производимый ремесленниками группировки «Свобода». Для пошива используется ткань, обработанная составом «Горизонт», который значительно повышает защитные свойства в условиях аномальной активности. Оснащён встроенным бронежилетом и контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="svoboda_heavy_outfit_2_name">
		<text>Комбинезон «Свободы» М2</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_2_description">
		<text>%c[green]Группировка: Свобода\n \n%c[default]Модернизированная версия комбинезона «Свободы». Средний армейский бронежилет плюс накладные усиливающие циркониевые элементы дают неплохую защиту от автоматных пуль и осколков на различных дистанциях. Материал костюма состоит из двух слоёв: специально обработанной кожи и ткани с асбестовой нитью. Даёт некоторую защиту от различных аномальных воздействий и радиации. Оснащен двумя контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="svoboda_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Свободы»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Свобода\n \n%c[default]Модернизация обычного экзоскелета. Применение более лёгких материалов позволило снизить массу костюма, правда с небольшим ущербом для пулестойкости. Обладает присущей всем костюмам «Свободы» хорошей аномальной защитой, из-за чего единственным недостатком этой брони является лишь слегка ослабленный бронежилет.</text>
	</string>

	<string id="svoboda_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «Свободы»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Свобода\n \n%c[default]Этот комбинезон, разработанный лучшими ремесленниками «Свободы», используется в основном исследовательскими отрядами группировки. Костюм оснащен замкнутой системой дыхания, а ткань его пропитана специальным составом «Суверен», что помогло повысить и без того отличную защиту от радиации и химической опасности. Пулестойкость же костюма оставляет желать лучшего: его бронежилет едва сможет остановить пистолетную пулю. Оснащен встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>


	<!-- Loner -->

	<string id="leader_stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Заря» Отца Велерьяна</text>
	</string>

	<string id="leader_stalker_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]Комбинезон «Заря» Отца Валерьяна является самой мощной броней среди всего бронежилетного ряда используемых одиночками. Говорят, Отец Валерьян сцепился с Карданом в споре, мол, тот с его дрожащими руками, не то что простую модфикацию по установке кевлара не выполнит, а даже не сможет дырку заштопать. Так Кардан броню Отцу и сделал...Не судите по обложке, говорят. Так что, если видите носителя этой брони - лучше удирайте по добру по здорову.</text>
	</string>

	<string id="novice_outfit_name">
		<text>Кожаная куртка</text>
	</string>

	<string id="novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]Обычная плотная кожаная куртка, каких много. Кожа дает небольшую защиту от огня или когтей, но против аномалий и радиации совершенно бесполезна.</text>
	</string>

	<string id="stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Заря»</text>
	</string>

	<string id="stalker_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]Производимый «народными умельцами» комбинезон «Заря» представляет собой эффективное сочетание лёгкого армейского бронежилета комбинезона из прорезиненной ткани. Несмотря на то, что костюм едва защищает от пистолетных пуль, пользуется популярностью из-за малой цены и высокого потенциала к модификации. Оснащается контейнером для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет</text>
	</string>

	<string id="exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство так и не попал, в виду чрезвычайной дороговизны и некоторых ошибок в проектировании. Не смотря на это, выпускается малыми партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="scientific_outfit_name">
		<text>Комбинезон «СЕВА»</text>
	</string>

	<string id="scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]Производимый в одном из киевских оборонных НИИ, предоставляет отличную альтернативу комбинезонам сталкеров, изготовленным в кустарных условиях. Встроенный бронежилет способен остановить только пистолетную пулю, однако система защиты от аномальных воздействий по праву считается непревзойдённой. Из-за возможности самостоятельной модернизации и двух встроенных контейнеров для артефактов многие опытные сталкеры отдают предпочтение именно этой модели.</text>
	</string>


	<!-- Mercenary -->
	
	<string id="leader_merc_outfit_name">
		<text>Комбинезон Душмана</text>
	</string>

	<string id="leader_merc_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Наемники\n \n%c[default]Комбинезон лидера группировки «Наёмники» Душмана. Данный комбинезон выполнен по заказу Душмана у одной из западных армий. Получившееся обмундирование имеет высокие показатели защиты, укреплено особыми сплавами металлов, которые испытываются в некоторых западных армиях. Прекрасно защищает и от клыков мутантов, и от пуль. Если за вашу голову назначена награда, то молитесь, чтобы за вами не пришёл носитель этой брони.</text>
	</string>
	
	<string id="merc_outfit_name">
		<text>Комбинезон наёмника</text>
	</string>

	<string id="merc_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Наемники\n \n%c[default]Комбинезон сталкера из группировки «Наёмники». За основу взяты образцы экипировки спецназа западных армий. За счёт специальной обработки ткани усилена устойчивость брони при физическом смещении пластин.</text>
	</string>

	<string id="merc_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет наёмников</text>
	</string>

	<string id="merc_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Наемники\n \n%c[default]Экспериментальный образец военного экзоскелета, раскрашенный в традиционные цвета группировки. Пользуется популярностью среди наёмников-ветеранов. Оснащен контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="merc_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон наёмника</text>
	</string>

	<string id="merc_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Наемники\n \n%c[default]Костюм для наёмников, работающих в зонах с повышенной аномальной активностью. Имеет замкнутую систему дыхания и встроенную систему подавления аномальных полей. Предоставляет весьма посредственную защиту от пуль и осколков, из-за чего не предназначен для ведения крупных боевых действий. Оснащается контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<!-- Monolith-->
	
	<string id="leader_monolith_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Харона</text>
	</string>

	<string id="leader_monolith_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Монолит\n \n%c[default]Экзоскелет Харона имеет стандартный вид подобного типа брони, однако, этот экзоскелет обладает крайне аномальными параметрами защиты. Вероятно, Харон, пробыв долгое время на страже Исполнителя Желаний и О-Сознания, смог получить взамен от них величайшую броню монолита, чтобы и впредь, но с большей рьяностью - оберегать их покой.</text>
	</string>
	
	<string id="monolith_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «Монолита»</text>
	</string>

	<string id="monolith_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Монолит\n \n%c[default]Комбинезон сталкера группировки «Монолит». Производитель неизвестен. Имеет противоосколочный бронежилет неизвестного происхождения, а также уникальные модификации, увеличивающие сопротивляемость пси-воздействию. Система аномальной и радиационной защиты аналогична комбинезону «СЕВА». Оснащен двумя контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="monolith_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Монолита»</text>
	</string>

	<string id="monolith_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Монолит\n \n%c[default]Комбинезон сталкера группировки «Монолит». Производитель неизвестен. Имеет противоосколочный бронежилет неизвестного происхождения, а также уникальные модификации, увеличивающие сопротивляемость радиации. Оснащен двумя контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="monolith_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Монолита»</text>
	</string>

	<string id="monolith_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Монолит\n \n%c[default]Броня группировки «Монолит», являющаяся модернизацией военного экзоскелета. Производитель неизвестен. Имеет противоосколочный бронежилет неизвестного происхождения а также уникальные модификации, увеличивающие сопротивляемость радиации. Оснащается двумя контейнерами для артефактов.</text>
	</string>


	<!-- Bandit -->
	
	<string id="leader_bandit_outfit_name">
		<text>Кожаный плащ Султана</text>
	</string>

	<string id="leader_bandit_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Кожаный плащ Султана несмотря на свой вид, обладает крайне мощными улучшениями. Он способен сберечь носителя от всех аномальных явлений Зоны и её обитателей. Долг, Свобода, Грех, Сталкеры? Все будут сметены носителем этого бандитского кожаного плаща.</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_novice_outfit_name">
		<text>Бандитская куртка</text>
	</string>

	<string id="bandit_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Обеспечивает некоторую защиту владельца от вредных воздействий - впрочем, крайне недостаточную в суровых условиях Зоны.</text>
	</string>

	<string id="trenchcoat_outfit_name">
		<text>Кожаный плащ</text>
	</string>

	<string id="trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Обычный плащ из чёрной кожи. Особенной защиты носителю не обеспечивает, разве что не даст замёрзнуть ночью и смягчит укус слепой собаки. Достаточно неудобен, но, тем не менее, часто используется бандитами - возможно, исключительно из-за внешнего вида.</text>
	</string>

	<string id="banditmerc_outfit_name">
		<text>Бандитский комбинезон</text>
	</string>

	<string id="banditmerc_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Модифицированный трофейный или украденный со складов наемничий комбинезон. Бандитский вариант данного костюма быстрее изнашивается, предоставляя менее адекватную защиту по всем характеристикам, однако стоит намного дешевле, да и овладеть им гораздо проще.</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон бандитов</text>
	</string>

	<string id="bandit_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Созданный бандисткими техниками или взятый с трупов сталкеров и переделанный под нужды бандитов. Данный комбинезон, имеет более легкую версию севы, что делает передвижение в нем быстрее, а дополнительные карманы, позволяют переносить больше хабара. То что нужно бандиту, чтобы искать артефакты.</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронекостюм бандитов</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Созданный бандисткими техниками или взятый с трупов сталкеров и переделанный под нужды бандитов. Данный бронекостюм, имеет более легкую версию сталкерского бронекостюма, что делает передвижение в нем быстрее, а дополнительные карманы, позволяют переносить больше хабара. То что нужно бандиту, чтобы не сдохнуть от первой попавшей маслины.</text>
	</string>

	<string id="bandit_exo_outfit_name">
		<text>Бандитский экзоскелет</text>
	</string>

	<string id="bandit_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Трофейный или украденный со складов экзоскелет, модифицированный бандитскими техниками. Применение более легких материалов позволило значительно уменьшить вес костюма в ущерб пулестойкости. Имеет встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>

    <!-- ИИГ -->
	
	<string id="leader_isg_outfit_name">
		<text>Модернизированный СКАТ-9М Роберта Краузера</text>
	</string>
	
	<string id="leader_isg_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ИИГ\n \n%c[default]Модернизированный СКАТ-9М Роберта Краузера является самой мощной версией этой брони разработанной специально именно для лидера группировки «ИИГ». Подобная разработка спасала жизнь Краузеру не один раз на полях исследований, и наверное, спасёт ещё не раз. Исследователи? Полагаю, их исследованиям лучше не мешать, если не хочешь столкнуться с носителем этой брони.</text>
	</string>
	
	<string id="isg_novice_outfit_name">
		<text>Куртка «ИИГ»</text>
	</string>
	
	<string id="isg_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ИИГ\n \n%c[default]Куртка с символикой ИИГ. Не имеет дополнительных защитный свойств. Выдается всем сталкерам, которые недавно вступили в группировку.</text>
	</string>
	
    <string id="isg_outfit_name">
		<text>Комбинезон «ИИГ»</text>
	</string>
	<string id="isg_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ИИГ\n \n%c[default]Комбинезон представляет собой комбинацию двуслойной прорезиненной ткани с подкладкой из плексигласа со встроенным бронежилетом. Создан специально для членов «Интернациональной Исследовательской Группы» на базе сталкерского комбинезона «Заря». Оснащён встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="isg_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «ИИГ»</text>
	</string>
	<string id="isg_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ИИГ\n \n%c[default]Костюм для учёных организации «ИИГ», работающих в зонах с повышенной аномальной активностью. Имеет замкнутую систему дыхания и встроенную систему подавления аномальных полей. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, но крайне недостаточную для ведения крупных боевых действий. Оснащается двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="isg_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый Бронежилет «ИИГ»</text>
	</string>
	<string id="isg_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ИИГ\n \n%c[default]Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="isg_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «ИИГ»</text>
	</string>
	<string id="isg_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ИИГ\n \n%c[default]Экзоскелет для членов организации «ИИГ», работающих в зонах боевых действий. Имеет вшитые кевларовые пластины и встроенную систему подавления аномальных полей. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков. Оснащается двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<!-- Ренегаты -->
	
	<string id="leader_renegate_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Скорпион» Косого</text>
	</string>

	<string id="leader_renegate_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ренегаты\n \n%c[default]Экзоскелет «Скорпион» Косого представляет из себя модификацию базового экзоскелета ренегатовцев. В данном экзоскелете были реализованы многие пожелания его владельца, поэтому броня имеет высокую устойчивость к аномалиям, когтям мутантов, взрывам. В общем говоря, фраер, не советую базарить не по теме с носителем этой брони.</text>
	</string>

	<string id="renegate_novice_outfit_name">
		<text>Куртка Ренегатов</text>
	</string>

	<string id="renegate_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ренегаты\n \n%c[default]Куртка реального пацана, а не какого-то там лошка с песочницы. Такую куртку носят только Ренегатовцы. Очень удобная, а еще в ней удобно переносить кучу хабара.</text>
	</string>

	<string id="renegate_trenchcoat_outfit_name">
		<text>Плащ Ренегата</text>
	</string>

	<string id="renegate_trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ренегаты\n \n%c[default]Лёгкий и удобный плащ Ренегатов. Надёжен, почти не загрязняется и не намокает. Имеет широкий потенциал для модификации. Идеально подойдёт для болотистой местности. Окрашен в тёмный цвет.</text>
	</string>

	<string id="renegate_outfit_name">
		<text>Джентльмен Удачи</text>
	</string>

	<string id="renegate_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ренегаты\n \n%c[default]Джентльмен Удачи создан одним из умельцев группировки. На почве возросшей опасности жизни со стороны сталкеров было решено создать новый усиленный бронежилет. Броня может выдержать даже автоматную очередь со средней дистанции, однако от аномалий не спасет.</text>
	</string>

	<string id="renegate_scientific_outfit_name">
		<text>Научный Комбинезон «Скорпион»</text>
	</string>

	<string id="renegate_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ренегаты\n \n%c[default]До сих пор неизвестно как появилось данное чудо, достойный научный комбинезон бандитской группировки. Никто не знает ни имени создателя, ни дату, ни сам чертёж конструкции. Говорят, что на базе Ренегатов почти неделю были слышны пьяная ругань и стрельба, после чего какой-то счастливчик чудом вынес оттуда первый образец этого костюма. Обладает исключительными показателями.</text>
	</string>
	
	<string id="renegate_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый Бронежилет «Скорпион»</text>
	</string>
	<string id="renegate_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ренегаты\n \n%c[default]Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="renegate_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "Скорпион"</text>
	</string>

	<string id="renegate_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ренегаты\n \n%c[default]Экзоскелет "Скорпион" был создан для мастеров группировки Ренегаты. Хоть и имеет пулестойкость ниже бандитского экзоскелета, но по прочности превосходит его в несколько раз.</text>
	</string>

	<!-- Темные Сталкеры -->
	
	<string id="leader_darkstalker_outfit_name">
		<text>Бронированный плащ Темного Сталкера</text>
	</string>

	<string id="leader_darkstalker_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Темные Сталкеры\n \n%c[default]Бронированный плащ Темного сталкера с виду сильно изношен, однако его защитные характеристики поражают воображение. Как, где или от кого получил этот плащ Темный Сталкер - неизвестно, но одно сказать можно - те, кто столкнулся с носителем этого плаща больше не жильцы.</text>
	</string>

	<string id="darkstalker_trenchcoat_outfit_name">
		<text>Плащ Темного Сталкера</text>
	</string>

	<string id="darkstalker_trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Темные Сталкеры\n \n%c[default]Плащ немного испорчен из-за долгого ношения, но хорошо защищает от пси-излучения и радиациии.</text>
	</string>

	<string id="darkstalker_trenchcoat_brown_outfit_name">
		<text>УП-1 Темного Сталкера</text>
	</string>

	<string id="darkstalker_trenchcoat_brown_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Темные Сталкеры\n \n%c[default]Изрядно поношеный и затемнённый плащ. Облегчён за счёт замены стандартных броневых элементов на аномальные. Отличается повышенной стойкостью к пси-излучению и радиации, видимо, из-за способа существования группировки и её происхождения.</text>
	</string>

	<string id="darkstalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон Темного Сталкера</text>
	</string>

	<string id="darkstalker_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Темные Сталкеры\n \n%c[default]Сильно поношеная Заря. По какой-то причине, не потеряла своих защитных качеств, а наоборот, приобрела высокую сопротивляемость пси-излучению и аномальным воздействиям. Запёкшаяся кровь на костюме явно намекает на принадлежность его владельца к Темным Сталкерам.</text>
	</string>

	<!-- Варяги -->
	
	<string id="leader_varyag_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Бронислава</text>
	</string>
	
	<string id="leader_varyag_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Экзоскелет Бронислава является оригиналом данного типа брони, в отличие от её реплики, которая находится где-то в Зоне. Данная броня подобна танку, а её пилот - сам Бронислав, который в обличии бронированного зверя способен выдержать любой любой урон нанесенный по нему, и вернуть противнику вдвое больше! Носитель этого экзоскелета истинный и непобедимый варяг.</text>
	</string>

	<string id="varyag_trenchcoat_outfit_name">
		<text>Плащ Варяга</text>
	</string>
	<string id="varyag_trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Плащ немного улучшен по пулестойкости, а так практический не отличается от обычного.</text>
	</string>

	<string id="varyag_outfit_name">
		<text>Варяг УП-1</text>
	</string>
	<string id="varyag_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Отличный плащ под которым хорошая броня. Подходит для боевых действий. Такие плащи носят, только лучшие из Варяг.</text>
	</string>

	<string id="varyag_exoplash_outfit_name">
		<text>Экзоплащ Варяга</text>
	</string>
	<string id="varyag_exoplash_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Был взят Варяг УП-1 и к нему приделаны сервоприводы. Дешевый аналог экзоскелета. Такие экзоплащи носят, только легенды Варяги.</text>
	</string>

	<string id="varyag_1_outfit_name">
		<text>Бронекостюм Varyag-1</text>
	</string>
	<string id="varyag_1_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Стандартная экипировка Варягов.
			Varyag-1 обеспечивает надежной защитой от суровых условий Зоны.</text>
	</string>

	<string id="varyag_2_outfit_name">
		<text>Бронекостюм Varyag-2</text>
	</string>
	<string id="varyag_2_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Улучшенная экипировка Varyag-2.
			Улучшенная кольчугой, вшитой непосредственно в обшивку. Дополнительная защита от ножей, царапин и порезов. Этот костюм обеспечивает защиту от разрывов и пуль.</text>
	</string>

	<string id="varyag_3_outfit_name">
		<text>Бронекостюм Varyag-3</text>
	</string>
	<string id="varyag_3_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Бронекостюм Varyag-3 отличается от своих предшественников усиленной прочной конструкцией пластин, обеспечивая вас надежной защитой.</text>
	</string>

	<string id="varyag_4_outfit_name">
		<text>Бронекостюм Varyag-4</text>
	</string>
	<string id="varyag_4_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Пуленепробиваемый военный костюм Varyag-4 предназначен для штурмовых операций в зонах аномальной активности. Он обеспечивает достойную защиту от пуль и осколков, но из-за своего веса снижает подвижность солдата в боевых действиях.</text>
	</string>

	<string id="varyag_bronislav_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Bronislav</text>
	</string>
	<string id="varyag_bronislav_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Варяги\n \n%c[default]Реплика экзоскелета Бронислава. Бронислав назвал реплику в свою честь, со словами: «Никто не сможет остановить тебя в этой броне!»</text>
	</string>

	<!-- Охотники -->
	
	<string id="leader_hunter_outfit_name">
		<text>УП-1 Дэна</text>
	</string>
	
	<string id="leader_hunter_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Охотники\n \n%c[default]УП-1 Дэна является его личной доработкой классичекого УП-1 охотников. Дэн довольно скурпулёзно относится к вещам, касающихся защиты от зверья Зоны. В погоне за идеальной броней, которая обезопасит его в схватке с сильнейшими мутантами, Дэн не заметил, как его броня стала абсолютной защитой. Мутанты будут истребелены, носитель этого костюма позаботится об этом.</text>
	</string>

	<string id="hunter_trenchcoat_outfit_name">
		<text>Плащ "Охотник"</text>
	</string>
	
	<string id="hunter_trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Охотники\n \n%c[default]Тряпичный плащ из качественных материалов. Охотники пропитывают плащи специальными растворами. Например, раствор, который отпугивает определённых животных, либо наоборот, раствор привлекает своим запахом. Окраска и пропитка плаща позволяет в определённых ситуациях остаться незамеченным.</text>
	</string>

	<string id="hunter_outfit_name">
		<text>Охотник УП-1</text>
	</string>
	<string id="hunter_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Охотники\n \n%c[default]Универсальный Полевой - 1 - костюм, собранный по заказу группировки "Охотники" с целью улучшить базовое обмундирование группировки. По факту представляет собой смесь "Зари" и плаща "Охотник". При создании этого костюма планировалось повышение характеристик брони при малых экономических затратах, что Охотникам вполне удалось сделать.</text>
	</string>
	
	<string id="hunter_exoplash_outfit_name">
		<text>Экзоплащ Охотника</text>
	</string>
	<string id="hunter_exoplash_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Охотники\n \n%c[default]Был взят Охотники УП-1 и к нему приделаны сервоприводы. Дешевый аналог экзоскелета. Такие экзоплащи носят, только легенды охотники.</text>
	</string>

	<string id="hunter_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «Леший»</text>
	</string>
	<string id="hunter_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Охотники\n \n%c[default]Уникальный костюм, разработанный на базе "Севы" охотником по кличке "Шаман". Принципы создания и работы знает только он, но сравнению с "Севой" костюм имеет увеличенные показатели стойкости к разрывам и укусам мутантов, износостойкости, а также - сниженный вес. По умолчанию имеет 4 слота под артефакты.</text>
	</string>

	<!-- Слизни -->
	
	<string id="leader_slizni_outfit_name">
		<text>Модернизированный бронежилет Мутного</text>
	</string>

	<string id="leader_slizni_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Черные Слизни\n \n%c[default]Модернизированный бронежилет Мутного является улучшенной версией стандартного бронежилета наёмников. Имеет повышенные защитные характеристики от пуль, воздействий аномалий и зубастых мутантов. Если увидешь щеголяющего невиннной походкой носителя данной брони, то не спеши делать выводы, мол, парень слизняк - отпор не даст. Даст. И даже очень неплохо.</text>
	</string>

	<string id="slizni_novice_outfit_name">
		<text>Пацанская куртка</text>
	</string>

	<string id="slizni_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Черные Слизни\n \n%c[default]Легкая пацанская курточка. На районе все нормальные пацаны в таких ходят. Хоть от пуль не спасет, зато видно, что идет нормальный пацан.</text>
	</string>

	<string id="slizni_trenchcoat_outfit_name">
		<text>Пацанский плащ</text>
	</string>

	<string id="slizni_trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Черные Слизни\n \n%c[default]Улучшенный гопниками из Слизней бандитский плащ. Имеет слабенький бронежилет из трёх стальных пластин и множество карманов внутри, что увеличивает переносимый вес. Такой плащ носят паханы Чёрных Слизней. Увидите человека в такой – стреляйте сразу, конечно, если вы не такой же матёрый уголовник.</text>
	</string>

	<string id="slizni_trenchcoat_brown_outfit_name">
		<text>Пацанский УП-1</text>
	</string>

	<string id="slizni_trenchcoat_brown_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Черные Слизни\n \n%c[default]Стандартный бронежилет заменён на кустарное чудо неизвестной модели, сделавшее комбинезон почти вдвое легче, но при этом сохранив его защитные качества. Плащ перекрашен в более тёмные тона.</text>
	</string>

	<string id="slizni_outfit_name">
		<text>Пацанский бронежилет</text>
	</string>

	<string id="slizni_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Черные Слизни\n \n%c[default]Никто и никогда не поверит, что Слизни смогли бы создать настолько хороший костюм самостоятельно. Считается, что основа была украдена у Наёмников или Бандитов. Что заметно – бронежилет костюма сделан по НАТОвскому образцу, и на нём видны явные потёртости и несколько дыр от пуль. Сам костюм ничем не отличается от своего собрата "Джентельмена Удачи" и хорошо держит удары мутантов или пистолетные пули, прилетевшие по касательной.</text>
	</string>

	<!-- Великие Ханы -->
	
	<string id="leader_velhan_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Князя</text>
	</string>

	<string id="leader_velhan_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Великие Ханы\n \n%c[default]Экзоскелет Князя является самым мощным экзоскелетом, который есть в арсенале у Великих Ханов. Данный экзоскелет был разработан специально для лидера группировки Великих Ханов, и учитывая идеологию группировки, а также её бандитский стиль, данная броня имеет все задатки, чтобы считаться лучшей. Конечно же, её защита от любых угроз в зоне ЧЗО на пределе, но если вы зазнавшийся сталкер, который захочет получить эту броню с тела её носителя, то боюсь, теперь вы мёртвый сталкер, ибо Великому Хану любое препятствие - ни по чём!</text>
	</string>

	<string id="velhan_outfit_name">
		<text>Комбинезон "Великий Хан"</text>
	</string>

	<string id="velhan_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Великие Ханы\n \n%c[default]Переделанный до неузнаваемости под нужды Великих Ханов сталкерский комбинезон Заря. Костюм отличается от своего прародителя кожанными заплатами и усиленным средним бронежилетом, вшитым в костюм. Кожаные вставки значительно усиляют защиту от мутантов, а средний бронежилет способен остановить усиленный пистолетный патрон. Потенциал Зари к модификациям сохранён.</text>
	</string>

	<string id="velhan_trenchcoat_brown_outfit_name">
		<text>Плащ "Пахан"</text>
	</string>

	<string id="velhan_trenchcoat_brown_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Великие Ханы\n \n%c[default]Переделанный под нужды Великих Ханов плащ “Авторитет”. От изначальной модели отличается повышенной пулестойкостью за счёт добавления бронепластин, повышенной прочностью и двойной прослойкой кожи, хорошо защищающей от когтей мутантов и ножевых ранений.</text>
	</string>

	<string id="velhan_specops_outfit_name">
		<text>Берилл Великих Ханов</text>
	</string>

	<string id="velhan_specops_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Великие Ханы\n \n%c[default]Берилл 5М модифицированный бандитами из группировки "Великие Ханы". Усилен несколькими стальными пластинами, вследствии чего увеличилась пулестойкость. Был украден с одного из захваченных складов ВСУ. Имеет нашивку бандитов, очевидно для сливания с окружением уголовников.</text>
	</string>

	<string id="velhan_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронежилет "Бандит Будущего"</text>
	</string>

	<string id="velhan_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Великие Ханы\n \n%c[default]Переделанный Бандитами под собственные нужды экзоскелет. Часть пластин была вытащена, сервоприводы – спилены. Единственное его достоинство – низкий вес и цена (относительно остальных полуэкзоскелетов). Перекрашен в более бандитские мотивы, что намекает на мысли о том, что костюм сделан исключительно для устрашения менее сильных группировок.</text>
	</string>

	<string id="velhan_exoseva_outfit_name">
		<text>Экзосева "Бандит"</text>
	</string>

	<string id="velhan_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Великие Ханы\n \n%c[default]Был взят экзоскелет бандитов и еще прикрепили пару частей от Севы. Экзосева получилась идеальной. Дает повышеную защиту от пуль, укусов мутантов, аномалий и взрывов. Также увеличен переносимый вес.</text>
	</string>

	<string id="velhan_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Великого Хана</text>
	</string>

	<string id="velhan_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Великие Ханы\n \n%c[default]Был взят экзоскелет бандитов и немного улучшен ханами техниками - мастерами. Экзоскелет получился идеальным. Дает повышеную защиту от пуль, укусов мутантов и взрывов. Также увеличен переносимый вес.</text>
	</string>

	<!-- Фантомы -->
	
	<string id="leader_fantom_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронежилет Миража</text>
	</string>

	<string id="leader_fantom_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Фантомы\n \n%c[default]Тяжелый бронежилет лидера фантомов - Миража. Данный бронежилет был клонирован на основе бронежилета одного из лидеров группировок в Зоне. Мощь данной брони сложно недооценить - она совершенная копия брони способная выдержать любой натиск обитателей Зоны.</text>
	</string>

	<string id="fantom_outfit_name">
		<text>Комбинезон Фантомов</text>
	</string>

	<string id="fantom_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Фантомы\n \n%c[default]Клонированная экипировка Фантомов. Является копией комбинезона Наемников с множеством доработок. Отличительной особенностью является его массовое производство без потери защитных свойств. Используется Фантомами в штурмовых операциях в Зоне.</text>
	</string>

	<string id="fantom_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон Фантомов</text>
	</string>

	<string id="fantom_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Фантомы\n \n%c[default]Клонированная экипировка Фантомов. Является копией научного комбинезона Наемников с множеством доработок. Отличительной особенностью является его массовое производство без потери защитных свойств. Используется Фантомами в научных операциях в Зоне.</text>
	</string>

	<string id="fantom_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронекостюм Фантомов</text>
	</string>

	<string id="fantom_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Фантомы\n \n%c[default]Клонированная экипировка Фантомов. Является копией тяжелого бронекостюма Наемников с множеством доработок. Отличительной особенностью является его массовое производство без потери защитных свойств. Используется Фантомами в штурмовых операциях в Зоне.</text>
	</string>

	<string id="fantom_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Фантомов</text>
	</string>

	<string id="fantom_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Фантомы\n \n%c[default]Клонированная экипировка Фантомов. Является копией экзоскелета Наемников с множеством доработок. Отличительной особенностью является его массовое производство без потери защитных свойств. Отклоняет тяжёлые пули и выдерживает заряды подствольника. Используется Фантомами в штурмовых операциях в Зоне.</text>
	</string>

	<!-- Ветер -->
	
	<string id="leader_veter_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Вечного</text>
	</string>

	<string id="leader_veter_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ветер\n \n%c[default]Экзоскелет Вечного имеет уникальный вид как и вид брони у остальных членов группировки "Ветер". После того как Вечный пережил выброс в зоне ЧАЭС при выполнении совместной миссии Лебедева и Шрама, он обнаружил, что его броня получила уникальный оттенок и не менее уникальные характеристики. Чудо, что Вечный вообще выжил, но теперь его в этой броне вряд ли вообще кто-то или что-то убьёт. Носитель этой брони является сильнейшим членом группировки "Ветер", и тот ветер, что он за собой оставляет, поверьте, будет приносить одну лишь только победу.</text>
	</string>

	<string id="veter_novice_outfit_name">
		<text>Куртка Ветра</text>
	</string>

	<string id="veter_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ветер\n \n%c[default]Бывшая Куртка Чистого Неба которая попала под сверхвыброс, тем самым поменяв свой цвет и получив некоторые улучшения по аномальным защитам.</text>
	</string>

	<string id="veter_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронежилет Ветра</text>
	</string>

	<string id="veter_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ветер\n \n%c[default]Бывший комбинезон Чистого Неба который попал под сверхвыброс, тем самым поменяв свой цвет и получив некоторые улучшения по аномальным защитам.</text>
	</string>

	<string id="veter_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон Ветра</text>
	</string>

	<string id="veter_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ветер\n \n%c[default]Бывший научный комбинезон Чистого Неба который попал под сверхвыброс, тем самым поменяв свой цвет и получив некоторые улучшения по аномальным защитам.</text>
	</string>

	<string id="veter_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронежилет Ветра</text>
	</string>

	<string id="veter_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ветер\n \n%c[default]Попавший под сверхвыброс экзоскелет Чистого Неба. Сервоприводы пришли в негодность и были удалены. Существенно увеличена защита от аномалий и пси-излучения. Костюм укреплён собственным бронежилетом Ветра, способным остановить автоматную пулю.</text>
	</string>

	<string id="veter_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "Ветер"</text>
	</string>

	<string id="veter_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Ветер\n \n%c[default]Бывший экзоскелет Чистого Неба, попавший под сверхвыброс. Теперь к его поразительным свойствам добавилась ещё и защита от аномальной активности и телепатии. В таком можно гулять прямо под волнами Выжигателя. Имеет переливающийся голубо-чёрный градиент, как и другая экипировка Ветра.</text>
	</string>

	<!-- ЧВК Альфа -->
	
	<string id="leader_alfa_outfit_name">
		<text>Комбинезон Капитана Есаулова</text>
	</string>

	<string id="leader_alfa_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ЧВК Альфа\n \n%c[default]Улучшенный комбинезон ЧВК Альфа для Капитана Есаулова. Способен остановить пули всех типов калибров оружия используемых в Зоне. Имеет полную защиту от взрывов и осколков, от когтей самых свирепых мутантов в Зоне, а сама ткань униформы с особой пропиткой позволяют вести бой в аномальных зонах, что делает Капитана Есаулова крайне опасным противником.</text>
	</string>

	<string id="alfa_outfit_name">
		<text>Комбинезон ЧВК Альфа</text>
	</string>

	<string id="alfa_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ЧВК Альфа\n \n%c[default]Полный бронежилет ЧВК Альфа. Способен остановить пулю среднего калибра, дополнительные подкладки из кевлара и усиленный противоосколочный бронежилет дают отличную защиту от когтей и наступательных гранат, а специальная униформа со специальной пропиткой позволяют вести бой в аномальных зонах, что делает бойцов Альфы опасными противниками.</text>
	</string>

	<string id="alfa_skat_outfit_name">
		<text>БОА-1С</text>
	</string>

	<string id="alfa_skat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ЧВК Альфа\n \n%c[default]Бронекостюм, изготовленый Польской частной военной корпорацией для проведения штурмовых операций в ЧЗО. В комлект входит шлем «Сфера М12». Имеет потенциал к улучшению..</text>
	</string>

	<string id="alfa_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "Альфа"</text>
	</string>

	<string id="alfa_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: ЧВК Альфа\n \n%c[default]Экзоскелет, используемый командирами ЧВК Альфа, дислоцирующихся в Зоне. Технология изготовления тяжелого костюма лицензионно копирует западные образцы новейших боевых костюмов, в которых используются многослойное кевларовое покрытие и новейшие бронепластины на основе титанокерамики. Имеет довольно высокую стойкость к механическим повреждениям, но не дает должной защиты от аномальной активности.</text>
	</string>

	<!-- О-сознание-->
	
	<string id="leader_osoznanie_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Представителя О-Сознания</text>
	</string>

	<string id="leader_osoznanie_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: О-Сознание\n \n%c[default]Экзоскелет Представителя О-Сознания является самой мощной голограммой брони из всех, что есть у бойцов О-Сознания. Данная броня оберегает Представителя от всех существ Зоны, а его поступь будет - неудержима.</text>
	</string>

	<string id="osoznanie_outfit_name">
		<text>Комбинезон О-Сознания</text>
	</string>

	<string id="osoznanie_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: О-Сознание\n \n%c[default]Голограмма Новичков или Опытных</text>
	</string>

	<string id="osoznanie_scientific_outfit_name">
		<text>Научный Комбинезон О-Сознания</text>
	</string>

	<string id="osoznanie_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: О-Сознание\n \n%c[default]Голограмма Профи</text>
	</string>

	<string id="osoznanie_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронежилет О-Сознания</text>
	</string>

	<string id="osoznanie_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: О-Сознание\n \n%c[default]Голограмма Ветеранов</text>
	</string>

	<string id="osoznanie_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет О-сознания</text>
	</string>

	<string id="osoznanie_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: О-Сознание\n \n%c[default]Голограмма Мастеров</text>
	</string>

	<!-- Апокалипсис -->
	
	<string id="leader_apocalypse_outfit_name">
		<text>Бронекостюм "Армагеддон" Йозефа Бергера</text>
	</string>

	<string id="leader_apocalypse_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:  Апокалипсис\n \n%c[default]Бронекостюм "Армагеддон" Йозефа Бергера внушает своим видом и мощью, он способен выдержать шквал ударов, выстрелов, взрывов, одним словом - выдержать реальный армагеддон, но и принести армагеддон вместе с носителем такой брони может не хуже.</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_novice_outfit_name">
		<text>Бронежилет "Судный день"</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:  Апокалипсис\n \n%c[default]Стандартная экипировка новобранцев группировки "Апокалипсис". На первый взгляд может показаться, что это обычная модификация комбенизона "Заря", но на деле же это очень удобный бронежилет со средними показателями брони. Производитель неизвестен.</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_night_outfit_name">
		<text>Бронежилет "Судная ночь"</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_night_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:  Апокалипсис\n \n%c[default]Вариация бронежилета "Судный день". Отличительной особенностью этого костюма является наличие в комплекте ПНВ последнего поколения. Из-за невозможности носить шлем, было принято решение уменьшить цену на данный костюм.</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_heavy_outfit_name">
		<text>Бронекостюм "Функционал"</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_heavy_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:  Апокалипсис\n \n%c[default]Тяжёлый бронекостюм группировки "Апокалипсис", за основу был взят бронекостюм СКАТ-9М, обладает высокой защитой от любого вида огнестрельного оружия, однако он является довольно тяжёлым и неудобным для передвижения. Используется группировкой "Апокалипсис" для проведения штурмовых операций в Зоне.</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_radiation_outfit_name">
		<text>Бронекостюм "Армагеддон"</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:  Апокалипсис\n \n%c[default]Довольно неплохой по защите от огнестрельных и осколочных ранений. Может аномальная защита и немного слаба, однако его владелец способен ненадолго пробыть в аномальной зоне, однако рекомендуется его использовать по боевому назначению.</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_scientific_outfit_name">
		<text>Научный бронекостюм "Развитие"</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:  Апокалипсис\n \n%c[default]Научная вариация бронекостюма "Армагеддон" сделанный для противостояния аномальным и боевым условиям зоны. Несмотря на сбалансированную защиту, он крайне неудобен и очень тяжёлый.</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_scientific2_outfit_name">
		<text>Универсальная защита «Архангел смерти»</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_scientific2_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:  Апокалипсис\n \n%c[default]Научному отделу группировки Апокалипсис было поручено разработать новый бронекостюм со сбалансированной защитой для введения боя в зоне повышенной аномальной активности. Таким образом появился Архангел смерти, который отличился не только сбалансированной защитой, но и меньшим весом по сравнению со своими предшественниками, из-за чего передвигаться в нём стало куда удобнее.</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "Агнец"</text>
	</string>

	<string id="apocalypse_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:  Апокалипсис\n \n%c[default]Не понятно каким образом, однако создатель этого "ходячего танка" смог совместить очень тяжелый защитный костюм сапёра и экзоскелет с бронепластинами толщиной около 4.5мм. Очень хорошо защищает от взрывных веществ и когтей мутантов. Очень дорогой и очень тяжёлый экзоскелет, который внушает страх даже сталкерам-мастерам.</text>
	</string>

	<!-- Адская Инквизиция -->
	
	<string id="leader_adinkvizicia_outfit_name">
		<text>Тяжелый экзоскелет "Танк" Инквизитора</text>
	</string>

	<string id="leader_adinkvizicia_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Адская Инквизиция\n \n%c[default]Тяжелый экзоскелет "Танк" был создан специально для лидера группировки Адской Инквизиции - Инквизитора. Подготовлен для ведения боя с взрывчатыми и горючими веществами. Способен выдержать взрыв противотанковой ракеты рядом с носителем, или же длительное нахождение в огненных аномалиях.</text>
	</string>
	
	<string id="adinkvizicia_outfit_name">
		<text>Комбинезон "Инквизитор"</text>
	</string>
	
	<string id="adinkvizicia_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Адская Инквизиция\n \n%c[default]Костюм, наполовину сшитый из кожи. Многие его места незащищены, хотя на груди и плечах присутствует усиленный противоосколочный жилет, а руки и ботинки гордо украшает огнеупорная ткань. Изнутри покрыт скрижалями и религиозным бредом. За основу явно был взят комбинезон Монолита. Одежда самых безбашенных бойцов Монолита – Адской Инквизиции.</text>
	</string>
	
	<string id="adinkvizicia_scientific_outfit_name">
		<text>Научный Комбинезон "Инквизитор"</text>
	</string>
	
	<string id="adinkvizicia_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Адская Инквизиция\n \n%c[default]Стандартная экипировка ученых Адской Инквизиции.</text>
	</string>
	
	<string id="adinkvizicia_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронежилет "Инквизитор"</text>
	</string>
	
	<string id="adinkvizicia_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Адская Инквизиция\n \n%c[default]Бывший экзоскелет Монолита, доведённый до совершенства. Сервоприводная система удалена, что увеличивает нагрузку на тело, вследствие чего было полностью перебалансировано бронирование комбинезона. За счёт увеличения веса значительно повысилась противоосколочная защита. Также весь костюм покрыт огнеупорной пропиткой.</text>
	</string>
	
	<string id="adinkvizicia_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "Инквизитор"</text>
	</string>

	<string id="adinkvizicia_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Адская Инквизиция\n \n%c[default]Изменённый экзоскелет Монолита. Переделан для ведения боя с взрывчатыми и горючими веществами. Способен выдержать взрыв противотанковой ракеты рядом с носителем, или же длительное нахождение в огненных аномалиях. Пулестойкость средняя, как и остальные параметры.</text>
	</string>

	<!-- Перехват -->
	
	<string id="leader_voenstal_outfit_name">
		<text>Бронекостюм "Булат" Полковника Данилова</text>
	</string>

	<string id="leader_voenstal_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Перехват\n \n%c[default]Бронекостюм "Булат" Полковника Данилова является модифицированной версией стандартной брони такого типа. Защитные характеристики этой брони не уступают другим крайне модфицированным бронежилетам лидеров других группировок, и также спасает от полчищ недругов, мутантов и простых отморозков, которые могут встериться в зоне ЧЗО. Носитель данной брони имеет внушительный боевой опыт вне Зоны, но это не значит, что, если в зону отправилили какую-то группу "Перехват", то им обязательно нужен опыт в Зоне, чтобы выжить. Нет, поверьте, они способны за себя постоять.</text>
	</string>

	<string id="voenstal_stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон Перехватчик</text>
	</string>

	<string id="voenstal_stalker_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Перехват\n \n%c[default]Переделанный до неузнаваемости комбинезон Заря. Имеет усиленный бронежилет с повышенной защитой от пуль, в остальном – свойства своего прародителя, в частности – модифицируемость присутствуют. Ткань комбинезона заменена на камуфляжную.</text>
	</string>

	<string id="voenstal_specops_outfit_name">
		<text>Лечебный Берилл</text>
	</string>

	<string id="voenstal_specops_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Перехват\n \n%c[default]Ткань костюма пропитана стрептоцидовой мазью, ускоряющей заживление ран.</text>
	</string>

	<string id="voenstal_scientific_outfit_name">
		<text>Универсальная защита «Юпитер»</text>
	</string>

	<string id="voenstal_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Перехват\n \n%c[default]На базе бронекостюма «Булат» была сделана универсальная защита. Радиоперерабатывающие фильтры скафандра перерабатывают радиоактивный воздух и делают его пригодным для дыхания, практически полностью защищая от радиации. Псипоглощающее устройство дополняется отражающим излучение материалом. Было увеличено количество композитных пластин в бронежилете. Два дополнительных подсумка сзади для снаряжения.</text>
	</string>

	<string id="voenstal_military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм «Скат-9М»</text>
	</string>

	<string id="voenstal_military_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Перехват\n \n%c[default]Армейский бронекостюм СКАТ-9М создан для проведения штурмовых операций в зонах активности аномалий. В составе: тяжёлый армейский бронекостюм серии ПСЗ-12п, встроенный компенсационный костюм, шлем Сфера-12М. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, при этом не снижает подвижности солдата. В наличии сбалансированная система защиты от аномального воздействия.</text>
	</string>

	<string id="voenstal_military_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Перехвата</text>
	</string>

	<string id="voenstal_military_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Перехват\n \n%c[default]Модернизация обычного экзоскелета. Создан в одном из оборонных украинских НИИ специально для группировки «Военные». Применение более тяжёлых и жёстких материалов позволило повысить массу самого костюма в счёт улучшения, и усиления характеристик самого костюма. Благодаря новой системе передвижения, удалось достичь возможности бега. Внедрены дополнительные кевларовые пластины нового поколения, благодаря скрещиванию классического экзоскелета, с одним из армейских бронекостюмов.</text>
	</string>

	<!-- Миротворцы -->
	
	<string id="leader_mirotvorec_outfit_name">
		<text>Боевая экипировка Генерала Прайса</text>
	</string>
	
	<string id="leader_mirotvorec_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Миротворцы\n \n%c[default]Боевая экипировка Генерала Прайса, прошедшая сотни горячих точек и закаленная до предела боями, имеет невероятную устойчивость к воздействиям на неё в любых условиях боя. Ни мутанты, ни враждебные группировки, ни кто-либо ещё, не посмеет встать между носителем этой брони, потягивающим сладкую папиросу, и доблестным исполнением боевого долга солдата Америки.</text>
	</string>

	<string id="mirotvorec_stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон Миротворца</text>
	</string>
	
	<string id="mirotvorec_stalker_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Миротворцы\n \n%c[default]Улучшенная униформа Миротворных Добровольческих Групп. Снабжена лёгким бронежилетом, способным остановить усиленную пистолетную пулю. Термозащита костюма поражает – хоть в жар, хоть в холод. В нём поддерживается комфортная температура. Основное снаряжение начинающего Миротворца. Голубая каска в комплект не входит.</text>
	</string>

	<string id="mirotvorec_ismaa_outfit_name">
		<text>ISMAA</text>
	</string>
	<string id="mirotvorec_ismaa_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Миротворцы\n \n%c[default]Первый бронежилет "Миротворческого контингента", в основе которого лежала формула "Индивидуальность+Удобство=Жизнь". Этот бронежилет имеет широкие возможности для индивидуальной настройки под уникальные физические особенности каждого бойца, возможна смена класса защиты, количества подсумков и бронепанелей благодаря удобной системе креплений и застёжек. Из-за своих особенностей и предназначения хорошо проявляет себя в "горячих" столкновениях, но недостаточен в условиях выживания в ЧЗО.
        </text>
	</string>

	<string id="mirotvorec_specops_outfit_name">
		<text>Ковбой</text>
	</string>
	<string id="mirotvorec_specops_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Миротворцы\n \n%c[default]Штатная экипировка миротворческого корпуса в ЧЗО. Усиленный Натовский бронежилет с лёгкой противоосколочной защитой. Обладает значительной защитой от аномалий и мутантов. В комплект входит контейнер для артефактов. Очень удобен при ношении и весит значительно меньше отечественных аналогов. Окрашен в светлый цвет. Голубая каска в комплект не входит.</text>
	</string>

	<string id="mirotvorec_military_outfit_name">
		<text>Бронекостюм «Миротворец»</text>
	</string>
	<string id="mirotvorec_military_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Миротворцы\n \n%c[default]Подогнанный под реалии ЧЗО Натовский бронекостюм, используемый ООН во время наведения порядков в регионах пониженной стабильности. Претерпел почти полную переработку, став одним из лучших образцов брони в Зоне. Исключительная защита от огнестрельного оружия, взрывов, аномалий и химэлементов совмещена с новейшими материалами, делающими этот костюм сверхлёгким (в сравнении с другими бронекостюмами). Окрашен в бесполезный морской камуфляж. Часто используется для маскировки под бойцов других группировок. Голубая каска в комплект не входит.</text>
	</string>
	
	<string id="mirotvorec_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «Миротворец»</text>
	</string>
	<string id="mirotvorec_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Миротворцы\n \n%c[default]На базе комбинезона «СЕВА» была сделана универсальная защита. Радиоперерабатывающие фильтры скафандра перерабатывают радиоактивный воздух и делают его пригодным для дыхания, практически полностью защищая от радиации. Псипоглощающее устройство дополняется отражающим излучение материалом. Два дополнительных подсумка для снаряжения.</text>
	</string>
	
	<string id="mirotvorec_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронекостюм "Миротворец"</text>
	</string>
	<string id="mirotvorec_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Миротворцы\n \n%c[default]Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="mirotvorec_military_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Миротворца</text>
	</string>
	<string id="mirotvorec_military_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Миротворцы\n \n%c[default]Экзоскелет Миротворца имеет облегченый вес и контейнеры для артефактов, а так же большой переносимый вес.</text>
	</string>

	<!-- В.Г.Р. -->
	
	<string id="leader_ryskuspecnaz_outfit_name">
		<text>Бронежилет Полковника Смирнова</text>
	</string>
	
	<string id="leader_ryskuspecnaz_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:В.Г.Р.\n \n%c[default]Бронежилет Полковника Смирнова был улучшен так, чтобы соответствовать условиям Зоны. Полковник Смирнов лично курировал разработку данной модфикации бронежилета "Булат", и проконтролировал, чтобы данный бронежилет мог выдержать лобовую атаку различных мутантов Зоны, а также выдержать не одну обойму крупнокалиберных патронов оружия западного образца, ведь в Зоне есть не только стандартные "калаши" и "абаканы". По данным разведки агентов В.Г.Р., у лидера СБУ также есть аналогичная броня, но российские модификации всегда были самыми лучшими, надежными и уместными, так что остерегайтесь носителя данной брони, ведь этот солдат поклялся защищать интересы Российской Федерации!</text>
	</string>


	<string id="ryskuspecnaz_outfit_name">
		<text>Броня В.Г.Р.</text>
	</string>
	
	<string id="ryskuspecnaz_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка:В.Г.Р.\n \n%c[default]Усиленный вариант бронежилета МВД, которым снабжаются группы В.Г.Р., действующие на приграничных Зоне территориях. Останавливает пистолетную пулю на большее не способен.</text>
	</string>

	<string id="ryskuspecnaz_specops_outfit_name">
		<text>Бронежилет В.Г.Р.</text>
	</string>

	<string id="ryskuspecnaz_specops_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: В.Г.Р.\n \n%c[default]Армейский бронежилет, усиленный керамическими пластинами и кевларовыми вставками. Штатная экипировка отрядов В.Г.Р. в ЧЗО. Используется при проведении операций по зачистке, направленных против бандформирований и дизорганизованных террористических групп.</text>
	</string>
	
	<string id="ryskuspecnaz_scientific_outfit_name">
		<text>Универсальная защита «Медведь»</text>
	</string>

	<string id="ryskuspecnaz_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: В.Г.Р.\n \n%c[default]Комбинезон с замкнутой системой дыхания и усиленным бронежилетом ОМОНа. Используется В.Г.Р. во время вылазок в Центр Зоны и схваток в зонах высокой аномальной активности. Способен остановить автоматную пулю, или спасти от гранаты Ф-1.</text>
	</string>

	<string id="ryskuspecnaz_military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм «Волкодав»</text>
	</string>

	<string id="ryskuspecnaz_military_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: В.Г.Р.\n \n%c[default]Специальный костюм для специальных отделений В.Г.Р., действующих в ЧЗО. Комбинезон снабжён усиленным титановым жилетом, противоосколочной защитой, а ткань пропитана смесью, ликвидирующей химэлементы. Используется элитой Р.С. при борьбе с Террористами или сильными бандитскими группировками.</text>
	</string>

	<string id="ryskuspecnaz_military_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет В.Г.Р.</text>
	</string>
	<string id="ryskuspecnaz_military_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: В.Г.Р.\n \n%c[default]Модернизация обычного экзоскелета. Владелец в этом экзоскелете не просто танк, а стальной терминатор.</text>
	</string>

	<string id="ryskuspecnaz_military_juggernaut_outfit_name">
		<text>Бронекостюм «Джаггернаут»</text>
	</string>
	<string id="ryskuspecnaz_military_juggernaut_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: В.Г.Р.\n \n%c[default]Данный бронекостюм создан для реализации тактики штурма у группировки В.Г.Р. Боец в данном костюме, невосприимчивый к повреждениям из стрелкового оружия, способен прорвать линию врага, превосходящего штурмовой отряд в несколько раз. На противопульной защите, к сожалению, всё и заканчивается - костюм не оборудован слотами под артефакты, в нём нет ПНВ, какой-либо аномальной защиты, а вес костюма просто огромен. Зато его носителю не слишком-то и страшны гранаты.
        </text>
	</string>

	<!-- СБУ -->
	
	<string id="leader_sby_outfit_name">
		<text>Бронекостюм «Булат» Полковника Дегтярева</text>
	</string>

	<string id="leader_sby_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: СБУ\n \n%c[default]Бронекостюм «Булат» Полковника Дегтярева имеет уникальный набор защитных характеристик для такой модели брони. Успешно выполнив задания в зоне ЧЗО по поручению Службы Безопасности Украины, Дегтярев получил внеочередное звание полковника и был представлен к награде. Одной из наград была именна эта броня «Булат», которая имеет уникальные модификации, выполненные по заказу МО Украины. После, Дегтярев снова отправился на миссию в зону ЧЗО, но на этот раз, его оберегала броня, способная выдержать бесконечные волны мутантов, которые когда-то предсказывал Ной.</text>
	</string>

	<string id="sby_military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм «СБУ»</text>
	</string>

	<string id="sby_military_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: СБУ\n \n%c[default]Усиленный титаном и углепластиком полный бронекостюм. Способен защитить человека от взрыва гранаты подствольника, отклонить пулю крупнокалиберной снайперской винтовки, прилетевшую по касательной. Броневые вставки повсеместны, у костюма отсутствуют слабые места. Штатная экипировка элитных штурмовых групп Службы Беспеки Украины.\n%c[green]Подразделение: Служба Безопасности Украины</text>
	</string>

	<string id="sby_novice_specops_outfit_name">
		<text>Бронежилет СБУ</text>
	</string>

	<string id="sby_novice_specops_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: СБУ\n \n%c[default]Комплект полного специального бронежилета СБУ. Тяжёлая броня способна остановить автоматную пулю, усиленный противоосколочный жилет способен спасти от взрыва наступательной гранаты, а подгон материалов самого костюма под реалии Зоны дал повышенную защиту от мутантов и аномальных воздействий. Разгрузка повышает переносимый вес. Комплект создан для проведения штурмовых операций в ЧЗО.\n%c[green]Подразделение: Служба Безопасности Украины</text>
	</string>

	<string id="sby_profi_military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм «КОРСАР М3М-1А-6»</text>
	</string>

	<string id="sby_profi_military_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: СБУ\n \n%c[default]Модификация бронежилета «Корсар М3м-1А-6» разработана по запросу Министерства обороны Украины с учетом предоставленого проекта тактико-технических условий. Передана на экспериментальную носку. 08.12.2015 г. Модульный бронежилет «Корсар М3м», имеет улучшенную эргономичную конфигурацию защитных элементов, а также позволяет использовать их в зависимости от специфики выполняемых задач и вероятного уровня угроз. Первые испытания бронежилет «Корсар М3м» прошел в украинских миротворческих подразделениях во время боевых действий в Ираке в 2002 году.\n%c[green]Подразделение: Служба Безопасности Украины</text>
	</string>

	<!-- Чёрный сентябрь -->
	
	<string id="leader_terrorust_outfit_name">
		<text>Экипировка Мрака</text>
	</string>

	<string id="leader_terrorust_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чёрный сентябрь\n \n%c[default]Экипировка Мрака - это уникальная броня, имеющая множество защитных модификаций, которые необходимы в зоне ЧЗО. Мрак, проходя войны в Афганистане, оттачивал свои навыки боя и улучшал снаряжение до тех пор, пока эта комбинация не стала смертоносной для любых противников. Знайте противники Чёрного Сентября, ничто не может воспрепятствовать террористической идеологии носителя данной брони.</text>
	</string>

	<string id="terrorust_novice_outfit_name">
		<text>Куртка террористов</text>
	</string>

	<string id="terrorust_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чёрный сентябрь\n \n%c[default]Просторная чёрная гражданская куртка. Не спасёт ни от пистолетной пули, ни от самой слабой гранаты, да и вообще ни от чего, кроме разве что когтей животных. Широко используется террористами во время суицидальных подрывов. Увидите человека, одетого в неё – стреляйте издалека или бегите подальше – вдруг рванёт чёрный сентябрь.</text>
	</string>

	<string id="terrorust_trenchcoat_outfit_name">
		<text>Террористический плащ</text>
	</string>

	<string id="terrorust_trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чёрный сентябрь\n \n%c[default]Одежда религиозных фанатиков или боевиков, живущих вне городских зон. Не даёт абсолютно никакой защиты, кроме, пожалуй, двойной прослойки кожи в областях рук. Используется исключительно для грозного внешнего вида чёрный сентябрь.</text>
	</string>

	<string id="terrorust_outfit_name">
		<text>Террористический комбинезон</text>
	</string>

	<string id="terrorust_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чёрный сентябрь\n \n%c[default]Комплект гражданской спецодежды защитного цвета с некоторыми броневыми вставками. Окрашен в тёмный цвет для неприметности.  Комбинезон также включает в себя лёгкий бронежилет с множеством подсумков, а так-же удобную разгрузку на пояс. Одежда настоящий боевиков чёрный сентябрь.</text>
	</string>

	<string id="terrorust_plash_outfit_name">
		<text>Террористический плащ УБ-1</text>
	</string>

	<string id="terrorust_plash_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чёрный сентябрь\n \n%c[default]Усиленная броня террористов. Добротный бронекостюм, используемый боевиками почти во всём мире: от Ближнего Востока до Южной Америки. Дополнительные броневые элементы повышают все защитные параметры чёрный сентябрь.</text>
	</string>

	<string id="terrorust_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет "Террорист"</text>
	</string>

	<string id="terrorust_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чёрный сентябрь\n \n%c[default]Ужас любого мирного города. Боевик в таком костюме способен уничтожить целую базу военных в одиночку. Стандартный экзоскелет сталкеров укреплён сталью, углепластиком, арматуринами, вообще – любым пригодным строительным мусором. Устойчивость к ударам мутантов и пулям феноменальна, что делает даже одного террориста в таком костюме очень опасным противником чёрный сентябрь.</text>
	</string>

	<!-- Последний День -->
	
	<string id="leader_posleduden_outfit_name">
		<text>Бронежилет ПД-3 Бленда</text>
	</string>
	
	<string id="leader_posleduden_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Последний День\n \n%c[default]Бронежилет ПД-3 Бленда является его собственной доработкой обычного ПД-3 «Последнего Дня». Вместо гермошлема он нацепил крайне ударостойкую маску хоккеиста с довольно угрожающей раскраской, усилил бронежилет некоторыми материалами, которые раздобыл, бродя по комплексам О-Сознания. В результате была получена довольно своеобразная, но мощная броня, которая своим видом доносит до врага мысль, что обойдя носителя этой брони стороной - день, который ты живёшь, не будет последним.</text>
	</string>

	<string id="posleduden_novice_outfit_name">
		<text>Куртка «Последний День»</text>
	</string>
	
	<string id="posleduden_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Последний День\n \n%c[default]Усиленная броневыми элементами куртка. Способна выдержать пистолетную пулю, а также спасти от внушительного урона со стороны мутантов. Зеленоватый цвет дает понять людям, что мимо них идёт не левый человек, а член Последнего Дня.</text>
	</string>
	<string id="posleduden_light_novice_outfit_name">
		<text>Бронежилет ПД-1</text>
	</string>
	<string id="posleduden_light_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Последний День\n \n%c[default]Штатная экипировка штурмовых отрядов «Последнего Дня». Бронежилет способен остановить пистолетную пулю, а брезентовый комбинезон с особой пропиткой обеспечивают хорошую защиту от аномальных воздействий. Оснащен контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	<string id="posleduden_light_outfit_name">
		<text>Бронежилет ПД-2</text>
	</string>
	<string id="posleduden_light_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Последний День\n \n%c[default]Патрульная экипировка отрядов Последнего Дня. Лёгкий отечественный бронежилет усилен несколькими кевларовыми пластинами. Штормовка в основе костюма имеет кожаную подкладку и усиления в областях кистей, что существенно увеличивает защиту от когтей мутантов. Также в комплект входит стандартный стальной шлем с респиратором.</text>
	</string>
	<string id="posleduden_medium_outfit_name">
		<text>Бронежилет ПД-3</text>
	</string>
	<string id="posleduden_medium_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Последний День\n \n%c[default]Штурмовое снаряжение отрядов Последнего Дня. Имеет полный бронежилет, усиленный сталью и кожаными подкладками. Гермошлем, входящий в комплект, даёт высокую защиту от химикатов и радиационных частиц из-за встроенного противогаза. Каска также сделана из усиленной стали и способна остановить автоматную пулю, прилетевшую в лоб, или даже отклонить крупнокалиберную. Человек, одетый в этот комбинезон способен в одиночку уничтожить целый отряд лоб-в-лоб.</text>
	</string>
	<string id="posleduden_scientific_outfit_name">
		<text>Научный Комбинезон Последнего Дня</text>
	</string>
	<string id="posleduden_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Последний День\n \n%c[default]Скорее боевой, а не научный. Изготавливается по индивидуальным заказам техниками Последнего Дня. Усиленный бронежилет со множеством керамических вставок, улучшенная фильтрующая система, двойная брезентовая прослойка, каждая с особой пропиткой, изоляционные материалы и модульная защита конечностей делают этот комбинезон, одним из лучших, для ведения боя в аномальных зонах.</text>
	</string>
	<string id="posleduden_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет Последнего Дня</text>
	</string>
	<string id="posleduden_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Последний День\n \n%c[default]Добавлены пластины, что дает повышеную пулестойкость, а также улучшена защита от укусов мутантов и осколков гранат.</text>
	</string>

	<!-- Зомбированные -->
	
	<string id="leader_zombied_outfit_name">
		<text>Разрушенный экзоскелет Стронглава</text>
	</string>
	
	<string id="leader_zombied_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Зомбированные\n \n%c[default]Разрушенный экзоскелет Стронглава представляет собой остатки былой мощи экзоскелета. Ранее живший сталкер, который носил этот экзоскелет попал под пси-волну где-то глубоко в недрах лаборатории x-16, и не выбрался оттуда. Сталкер был зомбирован, он озверел, стал неуправляемым монстром, рвал и съедал каждого сталкера, который случаем попадал в лабораторию, немногие возвращались, а те, кто вернулся, спешно покинул Зону в ужасе. Время шло, сервоприводы экзоскелета разрушились, костюм сильно износился, был испятнан кровью, но что...осталось? Остался самый свирепый монстр в Зоне - его имя Стронглав.</text>
	</string>

	<string id="zombied_novice_outfit_name">
		<text>Поврежденая Куртка</text>
	</string>
	
	<string id="zombied_novice_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Зомбированные\n \n%c[default]Поврежденая Куртка.</text>
	</string>

	<string id="zombied_stalker_outfit_name">
		<text>Поврежденый Комбинезон Заря</text>
	</string>
	<string id="zombied_stalker_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Зомбированные\n \n%c[default]Окровавленное и рваное тряпьё, когда-то бывшее прекрасным комбинезоном. Защитные свойства просто ужасны. Скорее всего, либо владелец давно умер, либо стал зомби, что объяснило бы удручающее состояние снаряжения. Надевать такой комбинезон категорически не рекомендуется: кто-нибудь явно примет вас за зомбированного и откроет по вам огонь, да и костюм вас явно не защитит даже от пистолетной пули.</text>
	</string>

	<string id="zombied_merc_outfit_name">
		<text>Поврежденый комбинезон Наемника</text>
	</string>
	<string id="zombied_merc_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Зомбированные\n \n%c[default]Изодранный и истёртый комбинезон Наёмника. Либо предыдущий владелец был эталонным раздолбаем, либо, что вероятнее, попал под пси-излучение и стал зомби. Надевать такой комбинезон категорически не рекомендуется: кто-нибудь явно примет вас за зомбированного и откроет по вам огонь, да и костюм вас явно не защитит даже от пистолетной пули.</text>
	</string>

	<string id="zombied_specops_outfit_name">
		<text>Поврежденый Берилл-5М</text>
	</string>
	<string id="zombied_specops_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Зомбированные\n \n%c[default]Всё, что осталось от армейского бронекостюма. Огромное количество дыр от пуль, огромные царапины на корпусе и повсеместная запёкшаяся кровь явно намекают на то, что его предыдущего носителя либо очень долго и больно расстреливали, или он попал под пси-излучение и стал зомби. Надевать такой комбинезон категорически не рекомендуется: кто-нибудь явно примет вас за зомбированного и откроет по вам огонь, да и костюм вас явно не защитит даже от пистолетной пули.</text>
	</string>

	<string id="zombied_dolg_exo_outfit_name">
		<text>Поврежденый Экзоскелет Долга</text>
	</string>
	<string id="zombied_dolg_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Зомбированные\n \n%c[default]Выцветший Экзоскелет Долга, покрытый копатью. Частично видны дыры, частично – электронная начинка костюма. Предыдущий владелец явно либо повстречался с Инквизицией, либо прогулялся по тоннелю с жарками, либо просто превратился в зомби под влиянием пси-излучения. Надевать такой комбинезон категорически не советуется: кто-нибудь явно примет вас за зомбированного я откроет по вам огонь.</text>
	</string>

	<!-- Грех -->
	
	<string id="leader_greh_outfit_name">
		<text>Плащ Ворона Чернобога</text>
	</string>
	
	<string id="leader_greh_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Грех\n \n%c[default]Данный плащ является личной разработкой Ворона Чернобога. Ворон добыл этот плащ на научном объекте, где его держали ранее. Плащ имеет крайне высокие параметры защиты от аномальных происхождений Зоны и её обитателей. Вероятно, теперь носитель брони сможет воздать должное всем мучителям каждого из членов группировки «Грех».</text>
	</string>

	<string id="greh_trenchcoat_outfit_name">
		<text>Плащ «Греховца»</text>
	</string>
	
	<string id="greh_trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Грех\n \n%c[default]«Традиционная одежда группировки «Грех» - кожаный плащ со вшитыми броневыми элементами. Даёт защиту, крайне недостаточную в жёстких условиях Зоны. Имеет слабую защиту от радиации».</text>
	</string>

	<string id="greh_light_outfit_name">
		<text>«Путь Греха»</text>
	</string>
	<string id="greh_light_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Грех\n \n%c[default]Бронежилет, созданный из того, что было под рукой - обычное одеяние "Грешников". В былое время этой брони с учётом особенностей членов группировки было вполне достаточно - она укрывала от дождя, солнца, ветра... А что ещё нужно человеку-мутанту? Естественно, ни о какой пулевой защите или излучения речи не идёт - это просто лохмотья.
        </text>
	</string>

	<string id="greh_light_1_outfit_name">
		<text>Бронежилет «Пепел»</text>
	</string>
	<string id="greh_light_1_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Грех\n \n%c[default]Бронежилет ЧН-1, снят с мертвого бойца чистого неба, по предварительным данным бронижелет побывал в эпицентре пожара и был серьезно повреждён.
        </text>
	</string>

	<string id="greh_light_2_outfit_name">
		<text>«Первородный Грех»</text>
	</string>
	<string id="greh_light_2_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Грех\n \n%c[default]Данный костюм создан Вороном для того, чтобы защитить основную массу бойцов группировки "Грех" от надвигающейся войны группировок. Является первой попыткой группировки стандартизировать своё оборудование, потому основные характеристики брони сведены к визуальному эффекту, что получилось не слишком-то удачно - в броне виднеются черты "Долговских" бронежилетов, что время от времени создаёт некоторую путаницу на поле боя.
        </text>
	</string>

	<string id="greh_heavy_1_outfit_name">
		<text>«Покаяние Греха»</text>
	</string>
	<string id="greh_heavy_1_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Грех\n \n%c[default]Бронежилет "Покаяние Греха" - это глубокая модернизация обычного бандитского комбинезона, достать который в условиях ЧЗО не составляет проблем. Несмотря на казалось бы лёгкую основу, даёт хорошие противопульные характеристики, есть предположение, что в его подкладку втирался раствор на основе артефакта "Медуза".

        </text>
	</string>

	<string id="greh_heavy_2_outfit_name">
		<text>«Искупление Греха»</text>
	</string>
	<string id="greh_heavy_2_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Грех\n \n%c[default]Бронежилет "Покаяние Греха" - это глубокая модернизация обычного бандитского комбинезона, достать который в условиях ЧЗО не составляет проблем. Несмотря на казалось бы лёгкую основу, даёт хорошие противопульные характеристики, есть предположение, что в его подкладку втирался раствор на основе артефакта "Медуза".

        </text>
	</string>

	<string id="greh_trenchcoat_exo_outfit_name">
		<text>Экзоплащ "Греха"</text>
	</string>
	<string id="greh_trenchcoat_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Грех\n \n%c[default]Экзоплащ группировки "Грех", собранный из обычного плаща и экзоскелета, снятого с трупа невезучего сталкера. Физическая защита чуть поднялась благодаря крепкой конструкции экзоскелета, был повышен переносимый вес. Шлем в комплекте не идет.</text>
	</string>


	<!-- Military -->
	
	<string id="leader_army_outfit_name">
		<text>Бронежилет «Берилл-5М» Генерала Соловьёва</text>
	</string>

	<string id="leader_army_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Военные\n \n%c[default]Модифицированный для работы в условиях Зоны армейский бронежилет «Берилл-5М» Капитана Соловьёва считается крайне бронированным по сравнению со стандартными образцами. С виду может показаться, что этот бронежилет довольно не эффективен, но поверьте, он точно выдержит натиск сотен сталкеров, желающих пробраться в зону!</text>
	</string>

	<string id="military_novice_outfit_name">
		<text>Куртка с символикой военных</text>
	</string>

	<string id="army_specops_outfit_name">
		<text>Бронежилет «Берилл-5М»</text>
	</string>

	<string id="army_specops_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Военные\n \n%c[default]Модифицированный для работы в условиях Зоны армейский бронежилет серии ПС5 с бериллиевым напылением. Предназначен для проведения штурмовых операций в областях с повышенным радиационным фоном, но малоэффективен в условиях высокой аномальной активности. К сталкерам попадает через военных, которые меняют армейское имущество на хабар. Не оснащается контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="army_military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм «Булат»</text>
	</string>

	<string id="army_military_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Военные\n \n%c[default]Современный армейский бронекостюм для проведения штурмовых операций в зонах аномальной активности. Компоненты: тяжёлый бронежилет серии ПСЗ-12п, комбинезон аномальной защиты и компенсационный костюм. Предоставляет великолепную защиту от пуль и осколков и при этом удобен, почти не ограничивает подвижность носителя. Не оснащается контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="army_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронекостюм Военных</text>
	</string>

	<string id="army_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Военные\n \n%c[default]Военные предпочитают использовать тяжелые материалы для лучшей пулестойкости, что буквально превращает носителя этой брони в танк. Недостатком является очень низкая защита от аномалий, из-за чего даже самые слабые из них могут вмиг этот танк уничтожить. Не оснащается контейнером для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="army_exo_outfit_name">
		<text>Военный экзоскелет</text>
	</string>

	<string id="army_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Военные\n \n%c[default]Военные предпочитают использовать тяжелые материалы для лучшей пулестойкости, что буквально превращает носителя этой брони в танк. Недостатком является очень низкая защита от аномалий, из-за чего даже самые слабые из них могут вмиг этот танк уничтожить. Не оснащается контейнером для артефактов.</text>
	</string>


	<!-- Helmet -->


	<string id="st_helm_battle">
		<text>Шлем «Сфера М12»</text>
	</string>

	<string id="st_helm_battle_descr">
		<text>Отделанный тканью алюминиево-титановый шлем с карманами для стальных бронеэлементов и бронемаской. Обычно поставляется в комплекте с бронежилетами класса ПС3 для спецназа. Достаточно популярен в Зоне благодаря респиратору и встроенному прибору ночного видения, а также хорошей защите головы. Предусмотрена возможность установки электроники.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_hardhat">
		<text>Стальной шлем</text>
	</string>

	<string id="st_helm_hardhat_descr">
		<text>Стандартный армейский стальной шлем. Не обеспечивает защиту от аномалий или радиации, но способен отклонить прилетевшую по касательной пулю. Спросом в Зоне пользовался только в период первых столкновений между группировками.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_protective">
		<text>Шлем «Заслон»</text>
	</string>

	<string id="st_helm_protective_descr">
		<text>Лёгкий шлем с герметичным забралом, предназначенный для защиты лица от некоторых аномальных воздействий. Судя по технологии, разработан тем же оборонным НИИ, что и комбинезон «СЕВА», предположительно, для применения в комплекте с армейскими защитными костюмами.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator">
		<text>Противогаз</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_descr">
		<text>Стандартный противогаз, предназначенный для фильтрации из воздуха радиоактивной пыли и отравляющих веществ. Широко используется как новичками, так и ветеранами всех группировок ввиду своей функциональной незаменимости. Не оснащён защитой от пуль, осколков и механических воздействий.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_tactic">
		<text>Тактический шлем</text>
	</string>

	<string id="st_helm_tactic_descr">
		<text>Западный образец тактического шлема, лишённый какой-либо маркировки. Предназначен для обеспечения командира подразделения максимальным количеством тактической информации при установке соответствующей электронной «начинки». Отличается усиленной конструкцией, также оснащён многослойной кевларовой защитой, респиратором и прибором ночного виденья первого поколения.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_m40">
		<text>Противогаз М40</text>
	</string>

	<string id="st_helm_m40_descr">
		<text>Данный противогаз - результат программы разработки преемника защитных масок серии М-17, возвращающийся к стандартной конструкции с внешним боковым расположением фильтров. Не защищает от аномальной активности, однако имеет неплохую пулестойкость. Часто идет в комплекте с комбинезонами наёмников.</text>
	</string>


	<!-- Multiplayer -->


	<string id="mp_exo_outfit_description">
		<text>This exoskeleton provides outstanding protection against bullet and fragmentation damage at the cost of mobility.  Vulnerable to armour-piercing rounds.</text>
	</string>
	<string id="mp_exo_outfit_name">
		<text>Exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_description">
		<text>A military armoured suit made for assault operations. Provides outstanding protection against full metal jacket rounds and fragmentation damage without reducing the wearer's mobility. Vulnerable to armour-piercing rounds.</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_name">
		<text>Military armoured suit</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_description">
		<text>This bodysuit, intended for conducting research in the Zone, combines a closed-cycle respiratory module and an external isolation coating, resulting in excellent protection from anomalies. Due to poor protection from physical impact, the suit is not a good defense against bullet and fragmentation damage. Comes with a built-in artefact transportation container.</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_name">
		<text>SEVA bodysuit</text>
	</string>


	<!-- Addon -->

	<string id="trenchcoat_brown_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Авторитет»</text>
	</string>
	<string id="trenchcoat_brown_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Обычный кожаный плащ со вшитым под него сталкерским комбинезоном. Комбинезон оснащен усиленным бронежилетом, изготовленным бандитскими техниками, благодаря чему костюм не только предоставляет хорошую защиту от аномалий, но и способен остановить пистолетную пулю. Установка контейнеров для артефактов не предусмотрена, зато возможна установка различных вспомогательных систем.</text>
	</string>

	<string id="army_outfit_name">
		<text>Армейский бронежилет</text>
	</string>
	<string id="army_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Военные\n \n%c[default]Слабый бронежилет, изготавливаемый с подачи правительственных бюрократов по максимально низкой цене. Обладает крайне недостаточной защитой от пуль, осколков и укусов, а также не предоставляет адекватной защиты от аномальной активности. В суровых условиях Зоны бродить в подобном костюме - всё равно что ходить голышом.</text>
	</string>

	<string id="barmerc_outfit_name">
		<text>Униформа охраны Бара</text>
	</string>
	<string id="barmerc_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Наемники\n \n%c[default]Униформа охраны бара «100 рентген». За основу взята стандартная экипировка сталкеров из группировки «Наёмники». За счёт специальной обработки ткани усилена устойчивость брони при физическом смещении пластин. По защитным характеристикам немного превосходит армейские бронежилеты серии ПСЗ-7.</text>
	</string>

	<string id="cs_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «Чистого Неба»</text>
	</string>
	<string id="cs_scientific_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Производимый в одном из киевских оборонных НИИ, предоставляет отличную альтернативу комбинезонам сталкеров, изготовленным в кустарных условиях. Встроенный бронежилет способен остановить только пистолетную пулю, однако система защиты от аномальных воздействий по праву считается непревзойдённой. Из-за возможности самостоятельной модернизации и двух встроенных контейнеров для артефактов многие опытные сталкеры отдают предпочтение именно этой модели.</text>
	</string>

	<string id="nbc_outfit_name">
		<text>Комбинезон «КРБХ»</text>
	</string>
	<string id="nbc_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]«Костюм Радио-, Био- и Химзащиты» представляет собой модифицированный комбинезон «Заря», оснащенный камуфлированным ОЗК, кевларовым бронежилетом третьего класса и разгрузкой из пяти подсумков. Костюм также снабжён встроенным шланговым противогазом ГП-5. Имеет встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="cs_nbc_outfit_name">
		<text>«КРБХ-ЧН»</text>
	</string>
	<string id="cs_nbc_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Вариант «Костюма Радио-, Био- и Химзащиты» группировки «Чистое Небо». Представляет собой модифицированный комбинезон «ЧН-1», оснащенный камуфлированным ОЗК, кевларовым бронежилетом третьего класса и разгрузкой из пяти подсумков. Костюм также снабжён встроенным шланговым противогазом ГП-5. Имеет встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="monolith_nbc_outfit_name">
		<text>«КРБХ» Монолита</text>
	</string>
	<string id="monolith_nbc_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Монолит\n \n%c[default]«Костюм Радио-, Био- и Химзащиты» группировки «Монолит». Представляет собой модифицированный комбинезон «Монолита», оснащенный камуфлированным ОЗК, кевларовым бронежилетом третьего класса и разгрузкой из пяти подсумков. Костюм также снабжён встроенным шланговым противогазом ГП-5. Имеет встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм</text>
	</string>
	<string id="radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="dolg_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «Долга»</text>
	</string>
	<string id="dolg_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Долг\n \n%c[default]Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Не оснащается контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="svoboda_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «Свободы»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Свобода\n \n%c[default]Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="merc_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм наёмников</text>
	</string>
	<string id="merc_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Наемники\n \n%c[default]Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="monolith_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «Монолита»</text>
	</string>
	<string id="monolith_radiation_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Монолит\n \n%c[default]Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="bandit_specops_outfit_name">
		<text>Бандитский «Берилл»</text>
	</string>
	<string id="bandit_specops_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Бандиты\n \n%c[default]Модифицированная версия стандартного бандитского комбинезона. Добавлен военный бронежилет серии ПС3-9а, а также многочисленные модификации, значительно повышающие защиту носителя от аномалий и радиации.</text>
	</string>

	<string id="cs_exo_outfit_name">
		<text>Экоскелет «Чистого Неба»</text>
	</string>
	<string id="cs_exo_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Чистое Небо\n \n%c[default]Экспериментальный образец военного экзоскелета, раскрашенный в небесно-голубой камуфляж «Чистого Неба». Пользуется популярностью среди ветеранов группировки. Оснащен контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_tactic_2">
		<text>Шлем М12 «Тактический»</text>
	</string>
	<string id="st_helm_tactic_2_descr">
		<text>Отделанный тканью алюминиево-титановый шлем с карманами для стальных бронеэлементов и бронемаской. Обычно поставляется в комплекте с бронежилетами класса ПС3 для спецназа. Достаточно популярен в Зоне благодаря респиратору и встроенному прибору ночного видения, а также хорошей защите головы. Предусмотрена возможность установки электроники.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_2_descr">
		<text>Старая модель стандартного противогаза, предназначенная для фильтрации из воздуха радиоактивной пыли и отравляющих веществ. Широко используется как новичками, так и ветеранами всех группировок ввиду своей дешевизны и функциональной незаменимости. Не оснащается защитой от пуль, осколков и механических воздействий.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_facemask">
		<text>Маска</text>
	</string>
	<string id="st_helm_facemask_descr">
		<text>Кусок ткани, закрывающий часть лица. Помимо того, что скрывает личность носителя, он также защищает его от вдыхания пыли. Впрочем, для этих целей лучше подойдёт противогаз.</text>
	</string>

	<string id="scientific_heavy_outfit_name">
		<text>Усиленный комбинезон «СЕВА»</text>
	</string>
	<string id="scientific_heavy_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]Модифицированный комбинезон «СЕВА», с большим акцентом на бронезащиту. Из-за подобной смены приоритетов слегка пострадали противоаномальные свойства костюма. Снабжён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="exo_proto_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Заря»</text>
	</string>
	<string id="exo_proto_outfit_description">
		<text>%c[green]Группировка: Одиночки\n \n%c[default]Стандартный комбинезон сталкера, снабжённый военным экзоскелетом прошлого поколения. Предоставляет идентичную обычной «Заре» пулевую и аномальную защиту, однако значительно повышает грузоподъёмность. Где Вы вообще его откопали?</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_half">
		<text>Респиратор</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_half_descr">
		<text>Стандартный респитатор, предназначенный для фильтрации из воздуха радиоактивной пыли и отравляющих веществ. Широко используется как новичками, так и ветеранами всех группировок ввиду своей функциональной незаменимости. Не оснащён защитой от пуль, осколков и механических воздействий.</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_gp5">
		<text>Противогаз ГП-5</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_gp5_descr">
		<text>ГП-5 был разработан во времена Холодной войны с целью защиты гражданского населения СССР от радиоактивных осадков и производился с 1962 по 1989 год. Противогаз представляет собой шлем-маску, выполненный из резины белого и черного цветов. Стёкла противогаза удерживаются на месте с помощью металлических обойм, встроенных в лицевую часть резиновой маски. Нижняя часть противогаза изготовлена из металла и имеет 40-миллиметровое гнездо для фильтра, а также клапаны вдоха и выдоха. ГП-5 пользуется популярностью среди одиночек и бандитов благодаря своей доступности и дешевизне.</text>
	</string>


	<string id="exo_pnb_outfit_name">
		<text>Экзоскелет ПНБ-4УЗ</text>
	</string>

	<string id="exo_pnb_outfit_description">
		<text>Базовый прибор ночного видения заменен на более современную модель с цифровой фильтрацией сигнала. На нижней части экзоскелета вырезано чем-то острым лишь одно слово "Поиск".</text>
	</string>
</string_table>