<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

    <!-- Description - Factions -->
    <string id="st_faction_stalker">
        <text>Одиночки</text>
    </string>
    <string id="st_faction_stalker_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]Сталкеры, исследующие Зону в одиночку. Таких большинство, поскольку членство в группировке отбирает драгоценное время, тем самым уменьшая заработок, кроме того, некоторые просто по натуре своей склонны к одиночеству и независимости.
</text>
    </string>
    <string id="st_faction_bandit">
        <text>Бандиты</text>
    </string>
    <string id="st_faction_bandit_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]Представители криминального мира, пришедшие в Зону по разным причинам: заработать на продаже артефактов, скрыться от закона, купить или продать оружие. В Зоне много подобного элемента уровнем от шпаны до серьёзных уголовников.\n \nВ большинстве своём объединены в банды. Хотя единой бандитской организации в Зоне до сих пор нет, сильно докучают рядовым сталкерам.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_dolg">
        <text>«Долг»</text>
    </string>
    <string id="st_faction_dolg_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]«Долг» — военизированная группировка, образованная бывшими военными. От них остались военный устав, строгая дисциплина и чёткая цель — защита мира от порождений Зоны (аномалий, мутантов и т.д.). Одна из самых старых группировок в Зоне. Отлично оснащены и организованы, являются одной из сильнейших группировок.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_freedom">
        <text>«Свобода»</text>
    </string>
    <string id="st_faction_freedom_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]«Свобода» — одна из сильнейших группировок Зоны, так же единственная из всех крупных группировок, которая открыто сопротивляется правительственным войскам и исследовательским группам. «Свобода» — самая многочисленная группировка в Зоне.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_army">
        <text>Военные</text>
    </string>
    <string id="st_faction_army_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]Военные — солдаты регулярных боевых частей армии Украины. Охраняют периметр Зоны, нередко совершают рейды внутрь периметра. Неплохо обучены и вооружены. Уничтожают мутантов и сталкеров, однако с последних коррумпированные представители военных сил иногда берут деньги за проход.
</text>
    </string>
    <string id="st_faction_ecolog">
        <text>Ученые</text>
    </string>
    <string id="st_faction_ecolog_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]Учёные — совокупность научных групп, действующих на территории Зоны. Единой группировкой их назвать можно только условно - действуют отдельные группы учёных, посланные правительством для изучения Зоны. Не имеют центральной базы как таковой, но у них есть две мобильные исследовательские лаборатории. За пределы лабораторий они выходят только в сопровождении охраны. В Зоне ученых поддерживают военные, однако прибыть они могут не всегда, поэтому ученые часто обращаются за помощью к Сталкерам. С ними они поддерживают деловые отношения, несмотря на их нелегальное нахождение в Зоне, за качественно выполненную работу учёные всегда хорошо платят. Покупают артефакты и части тел мутантов по довольно высоким расценкам.
</text>
    </string>
    <string id="st_faction_killer">
        <text>Наёмники</text>
    </string>
    <string id="st_faction_killer_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]Наёмники — пожалуй, самая загадочная группировка Зоны, в существование которой многие не верят. Бойцы группировки отлично обучены и вооружены. Агрессивны по отношению к остальным сталкерам, что объясняется желанием остаться незамеченными и убрать нежелательных свидетелей.
</text>
    </string>
    <string id="st_faction_monolith">
        <text>«Монолит»</text>
    </string>
    <string id="st_faction_monolith_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]Монолит — группировка, аналогичная, по сути, религиозной секте. Одна из сильнейших группировок Зоны, защищает подходы к центру Зоны, отлично оснащена и организованна, бойцы группировки очень фанатичны, не отступают даже перед превосходящими силами противника. Атакуют без предупреждения любого, кто зайдет на контролируемую ими территорию.
</text>
    </string>
    <string id="st_faction_csky">
        <text>«Чистое Небо»</text>
    </string>
    <string id="st_faction_csky_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]Чистое небо» — исследователи явлений Зоны, малоизвестный клан, затерянный где-то на Болотах.\n \nДостоверно никто не знает, какова их численность, чем они занимаются и какие цели преследуют. Но те редкие сталкеры, что приходили с болот, рассказывают о парнях в камуфляже небесно-синего цвета.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_zombied">
        <text>Зомбированные</text>
    </string>
    <string id="st_faction_zombied_desc">
        <text>%c[0,245,245,220]Зомбированные сталкеры — люди, длительно подвергавшиеся сильному воздействию пси-излучения. У данных существ отсутствуют высшие функции мозга, и действуют они исключительно на остаточных рефлексах и навыках. К осознанной деятельности неспособны, имеют высокий болевой порог. При значительных скоплениях представляют серьёзную угрозу, проявляют агрессию по отношению к обычным людям.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_hunter">
        <text>Охотники</text>
    </string>
    <string id="st_faction_hunter_desc">
        <text>Охотники - группировка, занимающаяся охотой на мутантов в любом её виде - как на заказ, так и по собственному желанию. Формально - являются обычными браконьерами. За счёт своей пользы имеют нейтрально-положительный статус у группировок, исключениями являются провластные и фанатичные группировки - по вполне понятным причинам. Вооружены в основном лёгкими карабинами и дробовиками.
</text>
    </string>
    <string id="st_faction_posleduden">
        <text>"Последний День"</text>
    </string>
    <string id="st_faction_posleduden_desc">
        <text>Группировка состоит из бандитов и наёмников-профессионалов, бывших дезертиров Чистого Неба, а так же простых Вольных Сталкеров. Занимаются изучением Зоны, считают, что она рано или поздно расширится до огромных размеров и нагрянет Великий Выброс, который убьёт всё живое. Интересуются явлением пси-воздействия на организм живых существ. По некоторым данным производят особые психотропные вещества и наркотики из артефактов. Также есть информация о работе группировки над пси-оружием. Снаряжение среднее, а сама группировка в основном состоит из нелицеприятных личностей.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_angel">
        <text>"Падшие Ангелы"</text>
    </string>
    <string id="st_faction_angel_desc">
        <text>«Падшие Ангелы» - группировка, или, иначе говоря, элитное спецподразделение хорошо подготовленных к условиям ЧЗО бойцов. Занимаются выполнением заказов, а также исследованием Зоны. Главной целью у них является уничтожение вражеских группировок, в особенности - "Апокалипсиса". Хорошо вооружены и экипированы. В группировке в основном преобладают бывшие наёмники и сталкеры-одиночки. Попасть в ряды "Падших Ангелов" не просто, поскольку в обязательном порядке нужно пройти подготовку, чтобы доказать свои умения и навыки.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_sby">
        <text>"СБУ"</text>
    </string>
    <string id="st_faction_sby_desc">
        <text>Служба безопасности Украины (СБУ) — государственный правоохранительный орган специального назначения, который обеспечивает национальную безопасность Украины. </text>
    </string>
    <string id="st_faction_ryskuspecnaz">
        <text>В.Г.Р.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_ryskuspecnaz_desc">
        <text>В.Г.Р. — Военизированная группировка России. Технически оснащённая, хорошо экипированная армейская группировка сил Российской Федерации, предназначенная для выполнения специальных задач с целью защиты интересов России (при необходимости, с применением военной силы) как внутри страны, так и за рубежом, как в мирное, так и в военное время, находящаяся в постоянной и высокой готовности к немедленному применению.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_mirotvorec">
        <text>Миротворцы</text>
    </string>
    <string id="st_faction_mirotvorec_desc">
        <text>Миротворцы - Войска присланные советом безопасности ООН для помощи в создании кордонов вокруг ЧЗО. Львиную долю личного состава составляют американские солдаты. Выполняют те же функции, что и регулярные части Украины.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_voenstal">
        <text>"Перехват"</text>
    </string>
    <string id="st_faction_voenstal_desc">
        <text>Исследовательская тактическо-оперативная группа Центра специальных операций Коллективных Сил «Перехват» имени Ночной Звезды (ИТОГ ЦСО КС «Перехват» им. Ночной Звезды) — подразделение военных сталкеров специального назначения. Оно было создано, когда силовое решение Чернобыльского вопроса показало себя крайне неэффективным, и стало очевидно, что Зону необходимо глубже изучить. Имея превосходную подготовку и передовое снаряжение, военнослужащие «Перехвата» обеспечивают гарантию выполнения любой задачи внутри периметра Зоны.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_adinkvizicia">
        <text>Адская Инквизиция</text>
    </string>
    <string id="st_faction_adinkvizicia_desc">
        <text>Адская Инквизиция состоит из самых безбашенных членов клана Монолит. Занимается эта группировка искоринением еретиков на только что завоёванных территориях Монолита. Полностью безумны и ищут врагов везде, даже среди самих монолитовцев. Очень любят огнемёты, особенно использовать их в деле - сжигать всё живое</text>
    </string>
    <string id="st_faction_apocalypse">
        <text>"Апокалипсис"</text>
    </string>
    <string id="st_faction_apocalypse_desc">
        <text>Апокалипсис — группировка военной корпорации, отправляющая в зону контрактников, подписавшихся на службу с учётом полной потери памяти и небольшой кодировки мозгов. Пытаются взять зону под контроль для создания климатического оружия. Кодированные бойцы Апокалипсиса имеют ингибиторы боли, подавители эмоций, а также хорошую экипировку. Некоторые сталкеры считают, что это самая сильная группировка в Зоне. </text>
    </string>
    <string id="st_faction_alfa">
        <text>ЧВК "Альфа"</text>
    </string>
    <string id="st_faction_alfa_desc">
        <text>ЧВК "Альфа" — Элитное спецподразделение, сформированное при КГБ еще в 1974 году, предназначено для проведения контртеррористических специальных операций с применением специальной тактики и средств. Основные задачи управления - осуществление специальных силовых операций по предотвращению террористических актов, поиску, обезвреживанию или ликвидации террористов, освобождению заложников. Из-за ряда конфликтов, и угроз от основных подразделений вооруженных сил, бойцы ЧВК Альфа, отныне, действуют исключительно в своих интересах, для установки нового порядка в ЧЗО.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_osoznanie">
        <text>О-Сознание</text>
    </string>
    <string id="st_faction_osoznanie_desc">
        <text>Спецназ группировки О-сознание — элитное спецподразделение помощников О-сознания. Клонированные монолитовцы, смешанные с киборгами, что дает прозрачность и искаженный голос. </text>
    </string>
    <string id="st_faction_veter">
        <text>Ветер</text>
    </string>
    <string id="st_faction_veter_desc">
        <text>Ветер - группировка отсоединившаяся от Чистого Неба после её распада. Ветер занимается охраной Лиманска и защитой секретной лаборотории где-то под городом. Возможно подверглись выбросу из-за их костюмы поменяли цвет. Имеют возможность выжить при сильном пси-излучении.
</text>
    </string>
    <string id="st_faction_fantom">
        <text>Фантомы</text>
    </string>
    <string id="st_faction_fantom_desc">
        <text>Фантомы — своеобразные тренеры бойцов Монолита. Проводят спецоперации О-Сознания. Почему они в союзе с обычными наёмниками — неизвестно. Скорее всего, Фантомы — это бывшие Наёмники.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_velhan">
        <text>"Великие Ханы"</text>
    </string>
    <string id="st_faction_velhan_desc">
        <text>Великие ханы - кровожадная группа бандитов - профессионалов. Состоит из самых отъявленных головорезов всей Зоны. Имеют значительную военную мощь: после себя оставляют только пепелища и груды трупов. Есть много предположений как появилась эта организация. Самая распространённая теория рассказывает о том, что это жертвы пси-излучения. Но в эту теорию мало кто верит... </text>
    </string>
    <string id="st_faction_slizni">
        <text>Черные Слизни</text>
    </string>
    <string id="st_faction_slizni_desc">
        <text>Черные Слизни - Группировка была создана одним из мастеров Ренегатов. Появилась она после уничтожение большой части Ренегатов неким наёмником Шрамом. Как правило, в эту группировку вступают отбросы общества, ауешники, предатели и шпана. Нападают только на новичков, так как боятся более серьезных противников. </text>
    </string>
    <string id="st_faction_varyag">
        <text>Варяги</text>
    </string>
    <string id="st_faction_varyag_desc">
        <text>Варяги - Группировка, состоящая из дезертиров и предателей зоны, в основном из военных группировок. Идеология группировки основана на силе, которую они применяют по любому поводу, следуя убеждению что: "Победа измеряется в крови, твоей или твоего врага". Промышляют показательными убийствами, организованными нападениями на хорошо вооруженные отряды, и защищённые объекты. Варяги имеют чувство справедливости, известны случаи, когда они принимали в свои ряды противника, который доказывал свою силу. Не признают бандитские группировки, считая их слабыми и трусливыми. Вооружены военными образцами стрелкового оружия, имеют выход на Чёрный Рынок Зоны.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_darkstalker">
        <text>Темные Сталкеры</text>
    </string>
    <string id="st_faction_darkstalker_desc">
        <text>Темные сталкеры - клан сталкеров - полумутантов, их часто путают с греховцами. Информация практически отсутствует. О внешнем виде можно судить по изуродованному лицу человека, опухолям, язвам, гипертрофичным конечностям. Очень агрессивны, атакуют всех. Тёмные сталкеры обитают в центре Зоны, помогая монолитовцам. Мутанты их не трогают, если они не начнут первыми. Цель мутировавших сталкеров – помощь неким «родителям», которые управляют Зоной и монолитовцам. Лишь они обещают мутантам переделать мир для них, обеспечить их правами и всем необходимым, а для этого необходимо немного повоевать</text>
    </string>
    <string id="st_faction_isg">
        <text>ИИГ</text>
    </string>
    <string id="st_faction_isg_desc">
        <text>Интернациональная исследовательская группа — это неизвестные представители разных стран, исследующие Зону официально. С правительственными войсками и Учеными не воюют, но и не подпускают их близко. Цели данной группировки неизвестны.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_renegate">
        <text>Ренегаты</text>
    </string>
    <string id="st_faction_renegate_desc">
        <text>Ренегаты — немногочисленная группировка, состоящая исключительно из самых презренных личностей Зоны. Бандиты, мародёры, предатели — бывшие члены других группировок, изменившие идеям своих кланов. Эта группировка не имеет организованной структуры и лидера как такового. Сбиваясь в небольшие группы, охотятся за лёгкой добычей, промышляя убийствами и грабежами, как правило, молодых и неопытных сталкеров. Чаще всего встречаются вдоль периметра Зоны.</text>
    </string>
    <string id="st_faction_greh">
        <text>Грех</text>
    </string>
    <string id="st_faction_greh_desc">
        <text>«Грех» — это зомбированная группа сталкеров. Когда-то они были религиозными фанатиками, верившими в божественную сущность Зоны, в последнее искупление человечества. Члены группировки одеты в темные плащи с сильно надвинутыми капюшонами, полностью скрывающими лица. Под капюшоном скрывается лысая голова с кровавыми дырками вырванных глаз. Являются религиозными фанатиками, подобно «Монолиту», однако по идеологии более близки к сатанистам: они делают жертвоприношения, а территория их логова усеяна черепами; на стене главного лагеря кровью написано «ГРЕХ», а под надписью распят труп сталкера.</text>
    </string>

    <!-- Hint -->
    <string id="st_mm_box_faction_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]%s flair.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_box_icon_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Ваш портрет.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_map_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Выберите локацию для новой войны.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_ck_reset_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Очистить инвентарь.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_economy_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Данный выбор влияет на все происходящие в игре, включая:
			\n%c[200,50,50,200]• %c[0,150,150,150]Цены на предметы и ремонт.
			\n%c[200,50,50,200]• %c[0,150,150,150]Размер награды за квесты.
			\n%c[200,50,50,200]• %c[0,150,150,150]Редкость предметов в тайниках.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_difficulty_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Выберите сложность Глобальной Войны. Сложности отличаются получаемым уроном и меткостью НПС.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_ck_story_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Режим истории позволяет узнать, за чем скрывается та самая - Тайна Зоны.\n 
			\nВспомните Тень Чернобыля и пройдите по старым знакомым местам в условиях Глобальной Войны.\n
			\nДоступно группировкам Одиночки, Свобода, Долг, Чистое Небо, Наемники и Ученые\n
			\n \n%c[200,200,50,50]• %c[0,150,150,150]Несовместимо с режимом Азазель.
			\n \n%c[200,200,50,50]• %c[0,150,150,150]НЕ РАБОТАЕТ.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_ck_hardcore_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]В случае гибели все сохранения за данного персонажа будут удалены.\n
			\n
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_ck_hardcore_aim_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Харкордный АИ доставит вам гораздо больше проблем, поэтому эта ходка будет гораздо опаснее.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_ck_survival_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Режим выживания заменить весь спавн на зомби.\n
			\nОрды зомбированных будут искать вас, выживите ли вы?
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_ck_azazel_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Посме смерти игра не заканчивается.\n
			\nДемон Азазель перенесет вашу душу в другое тело, в любого случайного сталкера во всей Зоне.\n
			\nЕсли у вас есть напарники, то в первую очередь вы станете одним из них. Отлично дополнает режим Выживания.\n
			\n \n%c[200,200,50,50]• %c[0,150,150,150]Несовместим с режимом Истории.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_ck_campfire_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Сохранится возможно только возле костров.
			\n \n%c[200,50,200,50]• %c[0,150,150,150]Совместимо с другими сложностями сохранения.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_ck_conditions_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Режим Агонии не позволит вам сохраниться, если вы:
			\n%c[200,200,200,50]• %c[0,150,150,150]Ранены
			\n%c[200,200,200,50]• %c[0,150,150,150]Истекаете кровью
			\n%c[200,200,200,50]• %c[0,150,150,150]Заражены радиацией
			\n%c[200,200,200,50]• %c[0,150,150,150]В бою с противником
			\n%c[200,200,200,50]• %c[0,150,150,150]Во время выброса или пси-шторма
			\n \n%c[200,50,200,50]• %c[0,150,150,150]Совместимо с другими сложностями сохранения.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_hardcore_lives_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Дополнение для режима Хардкор
			\nПри смерти, вы теряете одну жизнь.
			\nКак только жизни кончатся - все сохранения за данного персонажа будут удалены.\n
			\n%c[200,200,50,50]• %c[0,150,150,150]Режим Хардкора должен быть активен.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_relations_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Отношения между группировками.
			\nПри старте игры отношения между группировками
			\nбудут изменены в соответствии с выбранной опцией.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_relation_all_vs_actor_desc">
        <text>
			Все группировки будут сражаться вместе против игрока.\nДаже группировока игрока будет враждебна.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_relation_battle_royale_desc">
        <text>
			Все группировки будут сражаться друг против друга.
			\nНо к игроку все будут дружелюбны.
			\nТакой тип отношений удобен при королевской битве.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sectors_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Режим заселения.
			\nПри старте игры зона будет заселена
			\nв соответствии с выбранной опцией.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_default_desc">
        <text>
			Стандартное заселение локаций
			\n.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_angel_desc">
        <text>Зону захватили террористы и у вас очень мало времени,что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах.После на вас пойдут большие армии террористов.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется.Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников,но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_slizni_desc">
        <text>Зону захватили черные слизни и у вас очень мало времени,что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах.После на вас пойдут большие армии черных слизней.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется.Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников,но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_renegate_desc">
        <text>Зону захватили ренегаты и у вас очень мало времени,что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах.После на вас пойдут большие армии ренегатов.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется.Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников,но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_monolith_desc">
        <text>Зону захватил монолит и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии монолита.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_sby_desc">
        <text>Зону захватила СБУ и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии СБУ.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_greh_desc">
        <text>Зону захватили греховцы и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии греховцев.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_stalker_desc">
        <text>Зону захватили сталкеры и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии сталкеров.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_varyag_desc">
        <text>Зону захватили Варяги и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии Варяг.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_apocalypse_desc">
        <text>Зону захватила группировка "Апокалипсис" и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии Апокалипсиса.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_adinkvizicia_desc">
        <text>Зону захватила адская инквизиция и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии адской инквизиции.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_freedom_desc">
        <text>Зону захватила свобода и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии свободы.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_osoznanie_desc">
        <text>Зону захватила осознание и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии осознания.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_bandit_desc">
        <text>Зону захватили бандиты и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии бандитов.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_csky_desc">
        <text>Зону захватило чистое небо и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии чистого неба.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_isg_desc">
        <text>Зону захватили исследователи и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии исследователей.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_darkstalker_desc">
        <text>Зону захватили темные сталкеры и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии темных сталкеров.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_mirotvorec_desc">
        <text>Зону захватили миротворцы и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии миротворцев.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_alfa_desc">
        <text>Зону захватила ЧВК Альфа и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии отряда альфы.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_dolg_desc">
        <text>Зону захватил долг и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии долга.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_fantom_desc">
        <text>Зону захватили фантомы и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии фантомов.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_zombied_desc">
        <text>Зону захватили зомбированные и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии зомбированных.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_ecolog_desc">
        <text>Зону захватили ученые и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии ученых.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_voenstal_desc">
        <text>Зону захватили перехват и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии военных сталкеров.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_velhan_desc">
        <text>Зону захватили великие ханы и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии великих ханов.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_killer_desc">
        <text>Зону захватили наемники и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии наемников.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_veter_desc">
        <text>Зону захватил ветер и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии ветра.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_ryskuspecnaz_desc">
        <text>Зону захватил В.Г.Р. и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии В.Г.Р.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_hunter_desc">
        <text>Охотники выследили и уничтожили почти все группировки в Зоне, вы являетесь последней их целью! Берегись, боец, ведь за тобой идёт орда хитрых, незаметных бойцов в балахонах, основная тактика которых - хитрость и коварство! Растяжки, дробовики, тактика незаметности, гон, крупные калибры - всё это, затаившись, поджидает тебя, жертва. Брось вызов и докажи, кем ты являешься - Королём Охоты, или всего лишь простой добычей.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_vs_army_desc">
        <text>Зону захватили военные и у вас очень мало времени, что-бы выбрать группировку и укрепиться на ближайших базах. После на вас пойдут большие армии военных.\n
  Подсказка: Включить режим Азазель иначе ваше порожение ближе, чем кажется. Так же весь Кордон пустой и вы можете разместить там своих союзников, но помните что не все союзники сильные, а выберайте их с умом.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_sector_empty_desc">
        <text>В Зоне никого нет\n.</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_hardcore_regen_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Дополнение для режима Хардкор. Со временем, количество жизней восстанавливается.
			\n%c[200,200,50,50]• %c[0,150,150,150]Сон не влияет на восстановление.
			\n%c[200,200,50,50]• %c[0,150,150,150]Режим Хардкора должен быть активен.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_timer_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]В режиме таймера, сохраниться возможно только после определенного времени 
			\n \n%c[200,50,200,50]• %c[0,150,150,150]Совместимо с другими сложностями сохранения.
		</text>
    </string>
    <string id="st_mm_list_leader_desc">
        <text>
			%c[0,150,150,150]Выбор геймплея лидеров группировок 
			\n \n1. Стандарт - Убийство лидера никак не влияет на группировку, группировка развивается в зоне без лидера.\n 2. Отключены - лидеры отключены. (Не появляются на карте, и отображаются в топе группировок минусом.)
		</text>
    </string>

    <!-- Static Text -->
    <string id="st_mm_new_game_character">
        <text>Персонаж</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_faction">
        <text>Выбор группировки</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_icon">
        <text>Выбор портрета</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_inventory">
        <text>Инвентарь</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_loadout">
        <text>Разгрузка</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_name">
        <text>Ник:</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_money">
        <text>Деньги:</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_points_left">
        <text>Осталось RU:</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_points_used">
        <text>Потрачено RU:</text>
    </string>


    <!-- Description elements -->
    <string id="st_mm_new_game_relations">
        <text>Отношения</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_description">
        <text>История</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_points">
        <text>Очки</text>
    </string>
    <string id="st_mm_new_game_essential">
        <text>Essential</text>
    </string>

    <!-- Hint -->
    <string id="st_mm_itm_desc_unknown">
        <text>Нет информации</text>
    </string>

    <!-- Options -->
    <string id="st_cap_check_campfire">
        <text>Костры</text>
    </string>
    <string id="st_cap_check_conditions">
        <text>Агония</text>
    </string>
    <string id="st_cap_list_timer">
        <text>Таймер</text>
    </string>
    <string id="st_cap_list_hardcore_lives">
        <text>Жизней</text>
    </string>
    <string id="st_cap_list_hardcore_regen">
        <text>Восстановление</text>
    </string>
    <string id="st_cap_list_economy">
        <text>Сложность экономики</text>
    </string>
    <string id="st_cap_list_difficulty">
        <text>Сложность игры</text>
    </string>
    <string id="st_cap_list_sectors">
        <text>Режим</text>
    </string>
    <string id="st_cap_list_relations">
        <text>Отношения</text>
    </string>
    <string id="st_cap_list_leader">
        <text>Лидеры</text>
    </string>
    <string id="st_leader_default">
        <text>Стандарт</text>
    </string>
    <string id="st_leader_disabled">
        <text>Отключены</text>
    </string>
    <string id="st_econ_1">
        <text>Быстрая</text>
    </string>
    <string id="st_econ_2">
        <text>Средняя</text>
    </string>
    <string id="st_econ_3">
        <text>Медленная</text>
    </string>
    <string id="st_econ_4">
        <text>Оч. медленная</text>
    </string>

    <string id="st_off">
        <text>выкл</text>
    </string>
    <string id="st_new_game_min">
        <text>мин.</text>
    </string>
    <string id="st_new_game_mins">
        <text>мин.</text>
    </string>
    <string id="st_new_game_hour">
        <text>час</text>
    </string>
    <string id="st_new_game_hours">
        <text>часов</text>
    </string>
    <string id="st_new_game_day">
        <text>день</text>
    </string>
    <string id="st_new_game_days">
        <text>дней</text>
    </string>
    <string id="st_new_game_life">
        <text>жизнь</text>
    </string>
    <string id="st_new_game_lives">
        <text>жизней</text>
    </string>

    <!-- Buttons -->
    <string id="st_mm_btn_new_game_faction">
        <text>Группировки</text>
    </string>
    <string id="st_mm_btn_new_game_icon">
        <text>Портрет</text>
    </string>
    <string id="st_mm_btn_new_game_back">
        <text>Отойти</text>
    </string>
    <string id="st_mm_btn_new_game_submit">
        <text>В путь</text>
    </string>
    <string id="st_mm_btn_new_game_rand">
        <text>Наугад</text>
    </string>
</string_table>
