<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>

	<!--	zat_a2_stalker_barmen_task -->
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_1_name">
		<text>Зачистить местность от мутантов</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_1_text">
		<text>Необходимо зачистить территорию вокруг лагеря от мутантов.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_1_about">
		<text>Тс-с... Слышишь этот вой? До сих пор в дрожь бросает, даже после всего времени, проведенного в Зоне. Не поможешь зачистить территорию вокруг лагеря? Награда будет стоить потраченного времени, не сомневайся.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_1_finish">
		<text>Ха-ха! Молодчина, сталкер! Держи выпивки за мой счет!</text>
	</string>
	
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_2_name">
		<text>Найти артефакт: %s</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_2_text">
		<text>Нужно принести артефакт по заданию Бороды.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_2_fetch_about">
		<text>Мне нужен артефакт %s. Слышал о таком? Принесешь - получишь деньги.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_2_fetch_finish">
		<text>Отличная работа, сталкер! Можешь выпить за мой счет.</text>
	</string>
	
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_3_name">
		<text>Дипломат</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_3_text">
		<text>Нужно уговорить командира военных прекратить преследование сталкера.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_3_about">
		<text>Видишь того парня в углу? За ним охотятся военсталы. Он тут уже не первую неделю прячется. Говорят, он через Выжигатель прошел, чтоб от вояк спастись. Не знаю, как ему удалось выжить, но теперь он, кажется, не совсем в своём уме... Не хотел бы помочь бедняге? Я знаю, где находится командир вояк, что его разыскивает; может, у тебя выйдет уговорить его оставить парня в покое.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_barmen_task_3_finish">
		<text>О, ты прикончил его! Вот это я понимаю - дипломатия! Молодец, сталкер! Можешь взять выпивки за счет заведения.</text>
	</string>

	<!-- zat_a2_stalker_mechanic -->
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_1_name">
		<text>Найти %s</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_1_text">
		<text>Нужно принести Кардану %s. Механик заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_1_fetch_about">
		<text>Понимаешь, братан, для того чтоб снарягу чинить мне не только водка нужна, но и инструменты. Вот если б ты принёс мне какой-нибудь простенький набор, я б всё что угодно сделать смог. Ты как, поможешь?</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_1_fetch_finish">
		<text>Отлично, самое то! Спасибо, сталкер, держи чем богат.</text>
	</string>
	
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_2_name">
		<text>Найти %s</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_2_text">
		<text>Нужно принести Кардану %s. Механик заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_2_fetch_about">
		<text>Мне бы не помешало больше инструментов... и водки. Твой набор довольно качественный, но слишком простой. Для более глобальных апгрейдов никуда не годится. Сможешь достать набор получше? Если найдешь что-нибудь подходящее, накрою поляну, можешь не сомневаться.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_2_fetch_finish">
		<text>Ну спасибо, теперь у меня есть всё, что надо. Жаль только обещанной поляны не выйдет... Но я тебе деньгами компенсирую, лады? И это, будет не с кем выпить, или снаряга сломается - приходи, я завсегда помогу.</text>
	</string>
	
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_3_name">
		<text>Найти %s</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_3_text">
		<text>Нужно принести Кардану %s. Механик заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_3_fetch_about">
		<text>Есть одна. Мне нужны кое-какие инструменты. Того, что есть сейчас, недостаточно для глобальных апгрейдов, а я сейчас не в том состоянии, чтоб бродить по всей Зоне в поисках нужных инструментов. Поможешь с этим делом?</text>
	</string>
	<string id="zat_a2_stalker_mechanic_task_3_fetch_finish">
		<text>Спасибо, дружище, выручил. Вот награда, как обещал:</text>
	</string>

	
	<string id="zat_b3_get_tools_1_2_name">
		<text>Инструменты: принести инструменты Кардану</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_1_2_text">
		<text>Кардан просил найти два набора инструментов: один для тонкой работы, другой для грубой. Техник заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_1_3_name">
		<text>Инструменты: принести инструменты Кардану</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_1_3_text">
		<text>Кардан просил найти два набора инструментов: один для грубой работы, другой для калибровки. Техник заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_1_name">
		<text>Инструменты: принести инструменты Кардану</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_1_text">
		<text>Кардан просил найти набор инструментов для грубой работы. Техник заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_2_3_name">
		<text>Инструменты: принести инструменты Кардану</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_2_3_text">
		<text>Кардан просил найти два набора инструментов: один для тонкой работы, другой для калибровки. Техник заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_2_name">
		<text>Инструменты: принести инструменты Кардану</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_2_text">
		<text>Кардан просил найти набор инструментов для тонкой работы. Техник заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_3_name">
		<text>Инструменты: принести инструменты Кардану</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_get_tools_3_text">
		<text>Кардан просил найти набор инструментов для калибровки. Техник заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_mechanic_toolkit_search_name">
		<text>Инструменты: принести инструменты Кардану</text>
	</string>
	<string id="zat_b3_mechanic_toolkit_search_text">
		<text>Кардан просил найти три набора инструментов: для грубой работы, для тонкой работы плюс набор для калибровки. Техник заплатит за инструмент и, кроме того, сможет обеспечить более сложную модернизацию оружия или бронежилета.</text>
	</string>
</string_table>
