<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>

	<string id="ls_header">
		<text>Подсказки Сталкера</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_number">
		<text>Подсказка №</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_1">
		<text>Ранги сталкеров делятся на восемь разных уровней, начиная с «Новичка» и заканчивая «Легендой». Ранг может повышаться вследствие практически любой игровой активности, и некоторые действия могут быть недоступны до получения определённого ранга.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_2">
		<text>Достижения могут быть получены вследствие определённых игровых действий. Каждое полученное достижение имеет свои последствия, которые отображаются в КПК.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_3">
		<text>Торговцы спавнятся не везде, а на спавн нужно время. Можно потратить деньги на спавн уникального торговца, чтобы не ждать.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_4">
		<text>«Потребность во сне» - это опция, которая с течением времени постепенно изматывает персонажа, в конечном итоге заставляя передохнуть, предупредив о необходимости сна. Игнорирование предупреждений может иметь пагубные последствия.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_5">
		<text>Войско баранов, возглавляемое львом, всегда одержит победу над войском львов, возглавляемых бараном. ©Полковник Смирнов </text>
	</string>

	<string id="ls_tip_6">
		<text>Режим «Ironman» дает истинное чувство смертности персонажа. Когда игрок погибает, все сохранённые игры за данного персонажа удаляются без возможности их восстановления. Выбирайте свою группировку и стартовую локацию с умом.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_7">
		<text>Ремнаборы и швейные наборы служат для ремонта оружия и брони соответственно в полевых условиях. Обоих наборов хватает на три использования, поэтому рациональнее всего использовать их для починки предметов с большей стоимостью, чем у самих наборов.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_8">
		<text>На трупах сталкеров или в ассортименте торговцев нередко можно найти рюкзаки, которые можно использовать для закладки тайника. Тайники, созданные игроком, не подвержены деспавну и не могут быть обчищены другими сталкерами. Они не исчезнут, пока вы не заберёте из них все предметы.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_9">
		<text>Спальные мешки - отличный способ переночевать в Зоне за неимением кровати. Их часто можно найти в ассортименте многих торговцев или в тайниках других сталкеров.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_10">
		<text>Если у марионетки обрезать нити, она не обретёт свободу. Она просто вообще не сможет двигаться. ©Йозеф Бергер </text>
	</string>

	<string id="ls_tip_11">
		<text>Выполнение заданий группировки повысит уровень доверия к вам. По мере его улучшения, торговцы данной группировки будут предлагать вам всё большие скидки на их товары и услуги.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_12">
		<text>По мере прохождения игры ваш ранг постепенно повышается. Всего игроку доступно восемь рангов: «Новичок», «Стажёр», «Опытный», «Профессионал», «Ветеран», «Эксперт», «Мастер» и «Легенда».</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_13">
		<text>От большинства заданий можно отказаться после их получения. Это можно сделать, поговорив со сталкером, который дал вам задание. Главное - помнить, что отказ от заданий скажется на вашем ранге и репутации.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_14">
		<text>Репутация - показатель того, как хорошо к сталкеру относятся члены его группировки. Она может повышаться от помощи не враждебным сталкерам и понижаться от их убийств.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_15">
		<text>Репутация - динамический фактор, и он может часто меняться. В зависимости от действий сталкера, его репутация может быть следующей: «отвратительно», «хуже всех», «ужасно», «очень плохо», «плохо», «безразлично», «хорошо», «очень хорошо», «отлично» и «великолепно».</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_16">
		<text>Постоянно сверяйтесь с картой в ПДА, так как местоположение группировок постоянно меняется.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_17">
		<text>Не забывайте, что работу могут предлагать не только торговцы, но и обычные сталкеры. Если сталкер не является кем-то важным или известным - это не значит, что он не захочет спихнуть на Вас пару своих дел, заплатив за их выполнение.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_18">
		<text>Самый быстрый способ окончить войну — проиграть ее.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_19">
		<text>«Радиус исключения спавна» можно изменить в опциях игры. Эта опция создает вокруг игрока зону отсутствия спавна, предотвращая тем самым внезапный спавн мутантов и других сталкеров слишком близко к игроку.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_20">
		<text>Победа измеряется в крови, твоей или твоего врага. ©Варяги</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_21">
		<text>Насилие — суть войны.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_22">
		<text>Вы не сможете отдавать приказы компаньонам, если оставите их позади. Компаньоны в режиме ожидания или патрулирования не могут переходить с вами на другие локации.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_23">
		<text>Во время Глобальной войны - законы молчат.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_24">
		<text>Напарников можно приобрести не только на контролируемых секторах, а также можно нанять у торговцев.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_25">
		<text>Группировки могут объединяться в союзы против доминирующей группировки. Так что не стоит удивляться, что давние враги заключают нейтралитет, а нейтралы улучшают отношения друг с другом, после создают союзы.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_26">
		<text>Варяги имеют мало союзников, но самый главный их союзник всегда с ними - это их вооружение.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_27">
		<text>В Зоне нет сильных группировок, но есть презирающие.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_28">
		<text>Умеренность на войне — непростительная глупость.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_29">
		<text>Не спеши спасать раненого, ведь любая шальная пуля выпущенная по тебе, может задеть его.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_30">
		<text>Если Монолит теряет позиции, а вы не хотите менять веру, то надевайте костюм Адской Инквизиции и становитесь в их ряды. Они - те же Монолитовцы, но более агрессивные и воюют против всех, кроме Монолитовцев.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_31">
		<text>Не стоит недооценивать те группировки, которые воюют против всех. У них могут быть серьёзная броня или мощное вооружение.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_32">
		<text>Чем ближе к Центру Зоны вы будете находится, тем тяжелее вам будет выживать.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_33">
		<text>Счасливая - если вы это прочитали, в зоне вас будут ждать самые ценные артефакты.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_34">
		<text>Если ты видишь, что враг захватывает все больше территорий, то освобождай логова.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_35">
		<text>Подожди пока враги перебьют друг друга. Иначе они могут убить вас.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_36">
		<text>Затон и Окрестности Юпитера тяжелее захватить, так что у вас будет шанс выбить врагов.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_37">
		<text>Всегда имей один анабиотик. Рано или поздно он пригодится.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_38">
		<text>Война группировок - это бесконечная битва за власть.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_39">
		<text>Самый главный враг в Глобальной Войне - это доминирующая группировка.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_40">
		<text>Если хотите получить больше ощущений от игры в данный мод, то играйте на максимальной сложности в режиме "Азазель".</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_41">
		<text>Используйте отряды новичков как пушечное мясо, они дешевые, и очень эффективно умирают пока вы уничтожаете самых сильных противников.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_42">
		<text>Лучше не торопиться, нежели погибнуть через несколько секунд.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_43">
		<text>Сильно не то оружие, которое наносит больше урона, а то каким вы лучше умеете пользоваться.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_44">
		<text>Великие Ханы - это профессиональные бандиты, которые решили создать единую бандитскую группировку под лидерством одного пахана.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_45">
		<text>Нет патронов? Нет денег? Клинит оружие? Используй нож, или начинай им рыть себе могилу. ©Александр Соболев</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_46">
		<text>Война войной, а водка с колбасой вне очереди. ©Александр Соболев</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_47">
		<text>Развитие - группировки захватывают территории и точки ресурсов, пополняют запасы и готовятся к бою. Время для расширения границ...</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_48">
		<text>Война - это когда группировки имеют достаточно ресурсов и обширную территорию. Группировки в этой стадии готовы нападать на соседние локации и активно воюют между собой.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_49">
		<text>Последний Рубеж - это когда две доминирующие группировки воюют друг с другом. Группа союзников с группой врагов. Группа союзников с доминирующей группировкой.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_50">
		<text>Вопросы задают дураки, повторяют их дважды — идиоты. ©Полковник Смирнов</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_51">
		<text>Неудачная - если вы это прочитали, в зоне вас будет ждать только смерть.</text>
	</string>

	<string id="ls_tip_52">
		<text>Зомбированные хоть и не отличаются особенной меткостью, но в большом количестве могут уничтожить даже хорошо подготовленный отряд.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_53">
		<text>Лучше взять провизии с запасом, чем потом жаловаться на отсутствие патронов и медикаментов.</text>
	</string>!
	<string id="ls_tip_54">
		<text>Всегда имей в запасе кусок хлеба и бутыль водки. Рано или поздно они пригодятся.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_55">
		<text>Каждая группировка имеет свои приоритеты на захват секторов, когда приоритеты кончаются, то они действуют по стандартной логике.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_56">
		<text>Бойцы из военизированных группировок стреляют точнее других.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_57">
		<text>Всегда меняй своё местоположение, так больше шансов выжить.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_58">
		<text>Прибереги последнюю аптечку для себя, а раненый НПС послужит отличной приманкой для врага. ©Александр Соболев</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_59">
		<text>Мутанты стали менее пугливыми и стали агрессивнее себя вести. Даже плоть может дать внезапный отпор.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_60">
		<text>Генераторы - это опасная локация, так как там обитает О-Сознание. Битва с ними будет не из легких.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_61">
		<text>Перед тем, как идти на О-Сознание или Монолит, подготовьтесь к тяжёлому, может быть, даже последнему бою.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_62">
		<text>Лагеря - эта мини базы и их охраняют 9 нпс. Пойдет для захвата, если у вас мало ресурсов.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_63">
		<text>Перед нападением на вражескую группировку внимательно изучи противника - возможно стоит иметь оружие такого же калибра, как у врага, чтобы потом не страдать от недостатка патронов.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_64">
		<text>Если закончились патроны, используй нож.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_65">
		<text>Закончились патроны, а мутанты - нет? Замани их в аномалию.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_66">
		<text>Доминирующая группировка побеждает, а ты не можешь воевать более чем на 1 фронт? Перед атакой на вражескую территорию освобождай логова: они замедляют врага на время, но могут и замедлить тебя при контрнаступлении. Логова - места обитания мутантов.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_67">
		<text>База - служит для появления НПС той группировки, которая её контролирует в данный момент. Ресурсная точка - служит для улучшения отрядов группировки, которая владеет ей, и сокращает время их спавна. Территория - служит для защиты базы. Логово - служит для спавна мутантов. Лагеря - служат для спавна обороняющих отрядов. Ключевая точка - служит для защиты важных точек и проходов.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_68">
		<text>Неплохо бы при себе иметь дробовик, так как он - хороший помощник в борьбе с мутантами. ©Охотники </text>
	</string>
	<string id="ls_tip_69">
		<text>Поражению нет никаких оправданий, а победа в них не нуждается. ©Полковник Смирнов</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_70">
		<text>Закупайся гранатами, они помогут выкурить врагов за укрытием.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_71">
		<text>Ночью аномалии видно намного хуже, чем днём или вечером.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_72">
		<text>Изношенное оружие тоже может навредить противнику, помните об этом. В некоторых ситуациях ржавый обрез сослужит куда лучшую службу, чем пистолет или автомат.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_73">
		<text>Перед тем, как идти штурмовать, можете пройтись по ближайшим территориям союзников, ведь некоторые из них будут рады пойти с вами. Только не забывайте, что с ними не нужно делиться добычей. ©Александр Соболев</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_74">
		<text>Если вам трудно стрелять вдаль с текущего оружия, по возможности попробуйте поставить на него оптику.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_75">
		<text>Некоторые дробовики можно зарядить сразу несколькими типами патронов. Во многих случаях это бывает полезно.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_76">
		<text>Если вы попали на новую локацию, попробуйте проложить наименее опасный маршрут по карте.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_77">
		<text>Один патрон в моём барабане, играет единственную ключевую роль для твоей головы. ©Александр Соболев.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_78">
		<text>Как говорил мой дед: "Лучше выстрелить, перезарядить и ещё раз выстрелить, чем светить фонариком и спрашивать: "Кто тут?" ©Марко Саламанка.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_79">
		<text>Вначале пьем алкоголь, а потом закусываем, так не будет потрачена выносливость.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_80">
		<text>Если часто убивать бойцов враждебной группировки, то в будущем они начнут на вас охоту.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_81">
		<text>Всегда имей в запасе "Геркулес". Рано или поздно он может пригодиться.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_82">
		<text>Будьте особенно внимательны на Армейских Складах - это основная локация, на которой идут самые суровые битвы.©Жека Микульский.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_83">
		<text>Если вы воюете за Чистое Небо - будьте готовы к серьезной войне на Болотах. Военные группировки очень интересуются этой локацией.©Жека Микульский.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_84">
		<text>Мудрый учится на фатальных ошибках других. ©Чёрный Сентябрь</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_85">
		<text>Каждый торговец имеет свой ассортимент товара. Поэтому, если хотите особенное оружие, то идите в точку кланового торговца. Также зависит и от места обитания, чем ближе к центру, тем разнообразней ассортимент.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_86">
		<text>Честная игра заканчивается на том моменте когда включаешь спавнер.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_87">
		<text>Чаще сохраняйтесь. Невозможно угадать, когда на вас нападут.©Николай Гарбарь</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_88">
		<text>Лучше идти на точку с отрядом союзных сталкеров, чем со стаей ворон.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_89">
		<text>Все нынешние союзники - твои враги в будущем.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_90">
		<text>Если отряды охотников за игроком не справляются со своей задачей, а охота затянулась на долгое время, то есть вероятность, что вас закажут наемным группировкам.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_91">
		<text>Даже при виде общего врага группировки не желают объединиться, а продолжают воевать с друг с другом, что даёт огромный шанс уничтожить их всех. ©Александр Соболев</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_92">
		<text>Побеждать можно не только убийствами, но и дипломатией.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_93">
		<text>Граната - лучший друг, против толпы врагов.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_94">
		<text>Если решите штурмовать ЧАЭС, то запаситесь медикаментами и приобретите снайперскую винтовку, ибо враги сидят на крышах и для них вы - лёгкая мишень.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_95">
		<text>Старайтесь зачищать лаборатории, ибо есть шанс, что враги, оставшийся в ней, выйдут на поверхность и уничтожат ваш отряд, тем самым заняв новую базу.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_96">
		<text>Иногда стоит посматривать на карту, наблюдая за своими старыми базами. Кто знает, может быть тот самый блокпост, который вы захватили день назад, уже захвачен врагами, и вас уже штурмуют с тыла.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_97">
		<text>Группировки могут менять тактику войны, поэтому не стоит удивляться, что каждая группировка ведет себя по разному.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_98">
		<text>Хорошие отношения - не помогут вам, всегда заключайте союз.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_99">
		<text>Лучше заключить союз, нежели быть группировкой-одиночкой. Ведь придет время и союз вас спасет.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_100">
		<text>Часто замечают, что дипломатия — это просто война другими средствами. Наши битвы не становятся менее отчаянными оттого, что они бескровны, но, по крайней мере, мы достаем водку и консервы. ©Неизвестный.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_101">
		<text>В случае объявления войны на помощь всегда придут союзники.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_102">
		<text>Войны будут, пока хоть один человек сможет зарабатывать на них. ©Бертольт Брехт</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_103">
		<text>Оружие - ваш лучший друг, главное не забывайте следить за его состоянием.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_104">
		<text>Разум, не имеющий цели, всегда блуждает в потёмках. ©Охотники</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_105">
		<text>Милосердие — признак слабости. ©Чёрный Сентябрь</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_106">
		<text>Любое выполненное задание влияет на отряд квестодателя, в основном на повышение силы или вооружения. Также за успешное выполненное задание повышается репутация к группировке квестодателя.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_107">
		<text>У торговца можно снизить или вовсе убрать статус Опасности за деньги.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_108">
		<text>Большинство уникальных НПС нельзя встретить на своих привычных местах, но их можно встретить во время путешествий по Зоне. Если удастся, то можно встретить и их клонов. Ходит слух о том, что есть Лаборатории, в которых клонируют людей. И не только людей...</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_109">
		<text>Советуем как можно скорее покинуть Зону, т.к пребывание здесь, чрезвычайно опасно для вашей жизни! ©Максим Гарден</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_110">
		<text>С точки зрения философии и доктрины, я не верю в вечный мир! ©Григорий Шевченков</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_111">
		<text>Мир нельзя изменить только красивыми словами. ©Альфа Фантом</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_112">
		<text>Сталкер, не забудь! Выпить водочки на радиоктивной куче, а то почки сядут. ©Антон Филин</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_113">
		<text>Нож и Ф-1 решают любые проблемы. ©Валерий Горбач</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_114">
		<text>Сталкер, а ты уверен что не спишь? ©Михаил Антышев</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_115">
		<text>Старайтесь делать различные вылазки днём, так как ночь - крайне опасное время.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_116">
		<text>Проводники вашей группировки могут провести за оплату на сектор, которую контролирует ваша группировка. Также за тройную плату, если группировка проводника нейтральна к вашей группировке.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_117">
        <text>Какие тебе аномалии и артефакты?! Ты на войне, ноги в руки и в перед! ©Валерий Горбач</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_118">
	    <text>При виде псевдогиганта, грозно топайте ногами, рычите, и идите на рожон. Может быть он Вас примет за юного псевдогигантика. ©Антон Филин</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_119">
	    <text>Вы можете сделать скриншот игры на клавишу F12, все скриношы сохраняются в папку по следующей дериктории appdata - screenshots.</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_120">
	    <text>Хочешь стать бессмертным? Пропиши команду в консоли god_on а как надоест god_off.</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_121">
	    <text>Чем больше отрядов с вами , тем больше ваше единство ©Егор Лесничий</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_122">
	    <text>Перед тем как идти на главную базу вражеской группировки, проверь инвентарь на наличие чего-то мощного ©Владислав Сидоренко</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_123">
	    <text>Выживает, только сильнейший, а слабые проигрывают! ©Игорь Афанасьев</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_124">
	    <text>Проще всего убить лидера группировки метким выстрелом в голову из крупнокалиберной снайперской винтовки ©Роман Чугунов</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_125">
	    <text>Война - это порочность человеческого вида и доказательство его несовершенства. ©Алексей Неизвестных</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_126">
	    <text>Обыскивайте убитых противников. Нужно знать, насколько силён враг ©Маслинолов</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_127">
	    <text>Гранаты убойная штука! Подумай дваждый, прежде чем кинуть её. ©Сергей Казаков</text>
    </string>
	<string id="ls_tip_128">
	    <text>Не забывай искать артефакты, их можно продать за хорошую цену. ©Александр Шушарин </text>
    </string>
	<string id="ls_tip_129">
	    <text>Если вылетает игра - обязательно скидывайте лог разработчикам, лог файл находится в папке с игрой в appdata/logs </text>
    </string>
	<string id="ls_tip_130">
	    <text>Приучи себя сохраняться в каждой войне! Чем чаще, тем лучше.</text>
    </string>
	
</string_table>
